msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "$APPCOMPANY Account"
msgstr "$APPCOMPANY 계정"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "$APPCOMPANY Exchange and other services"
msgstr "$APPCOMPANY 익스체인지 및 기타 서비스"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "$APPCOMPANY Forum"
msgstr "$APPCOMPANY 포럼"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "WebPackageManager"
msgid "$APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 샵"

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome.Intro"
msgid "$APPCOMPANY offers additonal content and third-party plug-ins for $APPNAME. To authorize these items, please take the following steps, either now or any time later:"
msgstr "$APPCOMPANY(은)는 $APPNAME(을)를 위한 추가 콘텐츠와 서드파티 플러그인을 제공합니다. 다음 단계를 따르는 것으로 이들 아이템 인증을 진행할 수 있습니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome"
msgid "$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ContentLocationSelector"
msgid "$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: ccl/common.xml
msgctxt "TaskListDialog"
msgid "$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: ccl/common.xml
msgctxt "EventListDialog"
msgid "$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "RemoveUnusedDialog"
msgid "$APPNAME"
msgstr "$APPNAME"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "AuthorizationHandlerError"
msgid "$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog"
msgid "$APPNAME Activation"
msgstr "$APPNAME 활성화"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnosticSaveDialog"
msgid "$APPNAME Diagnostics"
msgstr "$APPNAME 진단"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnosticLoadDialog"
msgid "$APPNAME Diagnostics"
msgstr "$APPNAME 진단"

#: ccl/extensionmanager.xml
msgctxt "ExtensionAskInstallBox"
msgid "$APPNAME Extensions"
msgstr "$APPNAME 익스텐션"

#: app/windowclasses.xml ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager"
msgid "$APPNAME Installation"
msgstr "$APPNAME 설치"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsDialog"
msgid "$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 세이프티"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsDialog"
msgid "$APPNAME Safety"
msgstr "$APPNAME 안전모드"

#: app/about.xml
msgctxt "AboutFooter"
msgid "$APPNAME Website"
msgstr "$APPNAME 웹사이트"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallHeader"
msgid "$APPNAME comes with additional content, including loops, samples, and third-party plug-ins. Please select the packages you want to install below."
msgstr "$APPNAME에는 루프, 샘플, 서드파티 플러그인 등의 추가 콘텐츠가 포함되어 있습니다. 아래에서 설치하려는 패키지를 선택하십시오."

#: ccl/common.xml
msgctxt "ContentLocationSelector"
msgid "$APPNAME will help to keep your media files organized. All your data like Songs, Projects and Presets will be stored in a single location."
msgstr "$APPNAME(이)가 미디어파일 관리를 도와줍니다. Song, Project, 프리셋이 모두 한 곳에 저장됩니다."

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "$CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "$action"
msgstr "$action"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "SelectedActions"
msgid "$actionTitle"
msgstr "$actionTitle"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ActionButton"
msgid "$actionTitle"
msgstr "$actionTitle"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildActionButton"
msgid "$actionTitle"
msgstr "$actionTitle"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnosticTab"
msgid "$description"
msgstr "$description"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsDialog"
msgid "$description"
msgstr "$description"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "$description"
msgstr "$description"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "CompactPackageInfo"
msgid "$description"
msgstr "$description"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildrenListItemCompactContent"
msgid "$description"
msgstr "$description"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "$dumpFolder"
msgstr "$dumpFolder"

#: ccl/common.xml
msgctxt "default.safetyoption"
msgid "$explanation"
msgstr "$explanation"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterLevel"
msgid "$idx"
msgstr "$idx"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FrequencySplitterSlider"
msgid "$idx"
msgstr "$idx"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagListItem"
msgid "$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagPaletteItem"
msgid "$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagSearchPaletteItem"
msgid "$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "$itemTitle"
msgstr "$itemTitle"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Messages"
msgid "$message"
msgstr "$message"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "$module"
msgstr "$module"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagPalette"
msgid "$t"
msgstr "$t"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagSearchPopup"
msgid "$t"
msgstr "$t"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "$t"
msgstr "$t"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "NotePopup"
msgid "$t1"
msgstr "$t1"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "NotePopup"
msgid "$t2"
msgstr "$t2"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildrenStates"
msgid "$text"
msgstr "$text"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewTitle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MicroViewSliderSizeVariant"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggleInvert"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggle2"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewSmallToggle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutablePanelSlider"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/shared.xml
msgctxt "InspectorPropertyRadioBox"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutableInspectorProperty"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/shared.xml
msgctxt "HUDPopup"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/common.xml
msgctxt "default.safetyoption"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSort"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageFilter"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "MultiOptionPackageFilter"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageTagsContent"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageTagList"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSearch"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "SectionHeader"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "PlugInSelectorMenuWideRouting"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupLinkAspect"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MutableNoteRepeatSlider"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: devices/surfaces.xml
msgctxt "SurfaceEditorButton"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: devices/surfaces.xml
msgctxt "SurfaceEditorToggle"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.Option"
msgid "$title"
msgstr "$title"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MicroViewSliderSizeVariant"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggle"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggleInvert"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewToggle2"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewSmallToggle"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutableInspectorProperty"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/shared.xml
msgctxt "HUDPopup"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MutableNoteRepeatSlider"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "EditPanel.ApplyPart"
msgid "$tooltip"
msgstr "$tooltip"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutableInspectorProperty"
msgid "$tooltip2"
msgstr "$tooltip2"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "&#10226;"
msgstr "&#10226;"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "&#10227;"
msgstr "&#10227;"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "&#8226;"
msgstr "&#8226;"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "&gt;"
msgstr "&gt;"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "&lt;"
msgstr "&lt;"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "MicroEditSetupDialog"
msgid "&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 추가"

#: engine/automation.xml
msgctxt "MusicEnvelopeDialog"
msgid "&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 추가"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "&lt;&lt; Add"
msgstr "&lt;&lt; 추가"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "SearchResultView"
msgid "(Not searchable)"
msgstr "(검색할 수 없음)"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "+"
msgstr "+"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "+"
msgstr "+"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "PitchNameEditor"
msgid "+"
msgstr "+"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "+"
msgstr "+"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid ", "
msgstr ", "

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "-"
msgstr "-"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemSectionMiniProperties"
msgid "-"
msgstr "-"

#: app/options.xml
msgctxt "SoundSetOption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "ContentLocationOption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "..."
msgstr "..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentNameAndPath"
msgid "..."
msgstr "..."

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "..."
msgstr "..."

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "..."
msgstr "..."

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "..."
msgstr "..."

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "..."
msgstr "..."

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "..."
msgstr "..."

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "..."
msgstr "..."

#: project/project.xml
msgctxt "NewProject"
msgid "..."
msgstr "..."

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "..."
msgstr "..."

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "..."
msgstr "..."

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "/"
msgstr "/"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "/"
msgstr "/"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "/"
msgstr "/"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "0 Min"
msgstr "0분"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "0.00.00.00"
msgstr "0.00.00.00"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "1"
msgstr "1"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "1. Follow this guide for complete Offline Activation instructions."
msgstr "1. 오프라인 활성화는 이 가이드에 따르십시오."

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome"
msgid "1. Select $APPNAME Activation from the $APPNAME menu."
msgstr "1. $APPNAME 메뉴에서 $APPNAME 활성화를 선택하십시오."

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "1.00.00.00"
msgstr "1.00.00.00"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/1"
msgstr "1/1"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/1"
msgstr "1/1"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/16"
msgstr "1/16"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/16"
msgstr "1/16"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/2"
msgstr "1/2"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/2"
msgstr "1/2"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/32"
msgstr "1/32"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/32"
msgstr "1/32"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/4"
msgstr "1/4"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/64"
msgstr "1/64"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/64"
msgstr "1/64"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "1/8"
msgstr "1/8"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.BasePart"
msgid "1/8"
msgstr "1/8"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "10"
msgstr "10"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "11"
msgstr "11"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "12"
msgstr "12"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "12th"
msgstr "12th"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "13"
msgstr "13"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "13"
msgstr "13"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "14"
msgstr "14"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "15"
msgstr "15"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "16"
msgstr "16"

#: show/show.xml
msgctxt "ControlsEditor"
msgid "16 Buttons"
msgstr "16 버튼"

#: show/show.xml
msgctxt "ControlsEditor"
msgid "16 Faders"
msgstr "16 페이더"

#: show/show.xml
msgctxt "ControlsEditor"
msgid "16 Knobs"
msgstr "16 노브"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "2"
msgstr "2"

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome"
msgid "2. Click &apos;Activate&apos; to activate $APPNAME."
msgstr "2. &apos;Activate&apos;를 클릭하여 $APPNAME(을)를 활성화 하십시오."

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "2. You will need the following Activation Code:"
msgstr "2. 다음 활성화 코드가 필요합니다.:"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "3"
msgstr "3"

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome"
msgid "3. If you do not already have a $APPCOMPANY Account, please follow the instructions to create a new account."
msgstr "3. 아직 $APPCOMPANY 계정이 없다면 다음 안내에 따라 새로운 계정을 만드십시오."

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "3. Select the license file you downloaded or drag it onto this window."
msgstr "3. 다운로드받은 라이선스 파일을 클릭하거나 이 윈도우로 드래그하십시오."

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "3rd Oct"
msgstr "3rd Oct"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "4"
msgstr "4"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "5"
msgstr "5"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "6"
msgstr "6"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "6"
msgstr "6"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "7"
msgstr "7"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "8"
msgstr "8"

#: show/show.xml
msgctxt "ControlsEditor"
msgid "8 Buttons + 8 Knobs + 8 Faders"
msgstr "8 버튼 + 8 노브 + 8 페이더"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "80 Min"
msgstr "80분"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "9"
msgstr "9"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "9"
msgstr "9"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "9  |  2"
msgstr "9  |  2"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"
msgstr "@cmd.title[Audio Device|Restore Audio Device Settings]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.Inplace"
msgid "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.Detached"
msgid "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Apply Audio Bend]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "@cmd.title[Audio|Create Autofades]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Create Autofades]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Merge to Audio Part]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.Inplace"
msgid "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.Detached"
msgid "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"
msgstr "@cmd.title[Audio|Strip Silence]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Audio Device Controls]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Icons]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Icons]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Channel Notes]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Group Assignment]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show I/O Connections]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Input Controls]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show Sends/Cue mix]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"
msgstr "@cmd.title[Channel Components|Show VCA Connections]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Console|Activate Fader Flip]"
msgstr "@cmd.title[Console|Activate Fader Flip]"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "MixScenesManager"
msgid "@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditScenesManager"
msgid "@cmd.title[Console|Add Scene]"
msgstr "@cmd.title[Console|Add Scene]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Enable Listen Bus]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MasterPart"
msgid "@cmd.title[Console|Mono]"
msgstr "@cmd.title[Console|Mono]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show External Devices]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show External Devices]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Inputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Inputs]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Instrument Rack]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Instrument Rack]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[Console|Show Outputs]"
msgstr "@cmd.title[Console|Show Outputs]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"
msgstr "@cmd.title[Console|Solo through Listen Bus]"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackList"
msgid "@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"
msgstr "@cmd.title[Devices|Activate All Inserts]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEditorContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "@cmd.title[Event|Fill Gaps]"
msgstr "@cmd.title[Event|Fill Gaps]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.ApplyPart"
msgid "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize on Track]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.ApplyPart"
msgid "@cmd.title[Event|Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Event|Quantize]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "@cmd.title[Quantize|Set Program A]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program A]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "@cmd.title[Quantize|Set Program B]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program B]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "@cmd.title[Quantize|Set Program C]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program C]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "@cmd.title[Quantize|Set Program D]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program D]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "@cmd.title[Quantize|Set Program E]"
msgstr "@cmd.title[Quantize|Set Program E]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Mix]"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Loop Record Takes]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "@cmd.title[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Show|Perform]"
msgstr "@cmd.title[Show|Perform]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorSoundVariationControls"
msgid "@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"
msgstr "@cmd.title[Sound Variation|Apply Active Variation]"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"
msgstr "@cmd.title[Track|Recall Retrospective Recording]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.Sync"
msgid "@cmd.title[Transport|External Sync Options]"
msgstr "@cmd.title[Transport|External Sync Options]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "@cmd.title[Transport|Precount]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Precount]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "@cmd.title[Transport|Preroll]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Preroll]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.Sync"
msgid "@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"
msgstr "@cmd.title[Transport|Sync to External Devices]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "@cmd.title[View|Browser]"
msgstr "@cmd.title[View|Browser]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ChordTrackControls"
msgid "@cmd.title[View|Chord Display]"
msgstr "@cmd.title[View|Chord Display]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "@cmd.title[View|Console]"
msgstr "@cmd.title[View|Console]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Controls]"
msgstr "@cmd.title[View|Controls]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup0"
msgid "@cmd.title[View|Drum View]"
msgstr "@cmd.title[View|Drum View]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[View|Editor]"
msgstr "@cmd.title[View|Editor]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Info View]"
msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "InspectorPanel"
msgid "@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "@cmd.title[View|Inspector]"
msgstr "@cmd.title[View|Inspector]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "LyricsLaneHeader"
msgid "@cmd.title[View|Lyrics Display]"
msgstr "@cmd.title[View|Lyrics Display]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LyricsTrackControls"
msgid "@cmd.title[View|Lyrics Display]"
msgstr "@cmd.title[View|Lyrics Display]"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Lyrics"
msgid "@cmd.title[View|Lyrics Display]"
msgstr "@cmd.title[View|Lyrics Display]"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "@cmd.title[View|Note Repeat]"
msgstr "@cmd.title[View|Note Repeat]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Overview]"
msgstr "@cmd.title[View|Overview]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup0"
msgid "@cmd.title[View|Piano View]"
msgstr "@cmd.title[View|Piano View]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[View|Record Panel]"
msgstr "@cmd.title[View|Record Panel]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "@cmd.title[View|Score View]"
msgstr "@cmd.title[View|Score View]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Scratch Pad]"
msgstr "@cmd.title[View|Scratch Pad]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Channel List)]"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListInspectorPanel"
msgid "@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Groups (Track List)]"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Console)]"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListInspectorPanel"
msgid "@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"
msgstr "@cmd.title[View|Show Scenes (Track List)]"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "@cmd.title[View|Start Page]"
msgstr "@cmd.title[View|Start Page]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "@cmd.title[View|Step Record]"
msgstr "@cmd.title[View|Step Record]"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "InspectorPanel"
msgid "@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListInspectorPanel"
msgid "@cmd.title[View|Track List]"
msgstr "@cmd.title[View|Track List]"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "@cmd.title[View|Video Player]"
msgstr "@cmd.title[View|Video Player]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "VideoTrackControls"
msgid "@cmd.title[View|Video Player]"
msgstr "@cmd.title[View|Video Player]"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePageHeader"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.LoopPart"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup0"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MPControlLaneControls"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow2"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "@cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[]"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "@cmd[Audio Engine|Latency Off]"
msgstr "@cmd[Audio Engine|Latency Off]"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "@cmd[Record Functions|Undo All]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo All]"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"
msgstr "@cmd[Record Functions|Undo Last Loop]"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Audio Input follows Selection]"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Instrument Input follows Selection]"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "@cmd[Track|Solo follows Selection]"
msgstr "@cmd[Track|Solo follows Selection]"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageFilter"
msgid "@property:item-$itemIndex"
msgstr "@property:item-$itemIndex"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "MultiOptionPackageFilter"
msgid "@property:item-$itemIndex"
msgstr "@property:item-$itemIndex"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageTagList"
msgid "@property:item-$itemIndex"
msgstr "@property:item-$itemIndex"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSort"
msgid "@property:sortBy-$sortIndex"
msgstr "@property:sortBy-$sortIndex"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageFilter"
msgid "@property:title"
msgstr "@property:title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "MultiOptionPackageFilter"
msgid "@property:title"
msgstr "@property:title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageTagsContent"
msgid "@property:title"
msgstr "@property:title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSearch"
msgid "@property:title"
msgstr "@property:title"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "SectionHeader"
msgid "@property:title"
msgstr "@property:title"

#: ccl/common.xml
msgctxt "default.safetyoption"
msgid "@property:title[$index]"
msgstr "@property:title[$index]"

#: app/microviews.xml
msgctxt "GenericMicroViewValueBar"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: app/microviews.xml
msgctxt "GenericMicroViewSlider"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MicroViewSliderSizeVariant"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutablePanelSlider"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterLevel"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FrequencySplitterSlider"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AutomationTrackInspectorContent"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackVolumeSimpleSlider"
msgid "@value[]"
msgstr "@value[]"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "A"
msgstr "A"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "A diagnostics report can help technical support at $APPCOMPANY to identify issues on your system."
msgstr "진단 보고서는 $APPCOMPANY의 기술지원팀이 여러분의 시스템의 문제를 식별하는데 도움을 줍니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "A notated C sounds"
msgstr "A 표기 C사운드"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthSplitterDragView"
msgid "A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
msgstr "3개 이상의 악기에 노트 이벤트 스플리터를 삽입할 수 있습니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Abbreviation"
msgstr "약어"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "About"
msgstr "정보"

#: app/about.xml
msgctxt "AboutApplication"
msgid "About $APPNAME"
msgstr "$APPNAME에 대하여"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "About $APPNAME"
msgstr "$APPNAME에 대하여"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Accent"
msgstr "악센트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Accent"
msgstr "악센트"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Accept"
msgstr "승락"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "MusicalSymbolSection"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ToolBar.TasksMenu"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "HistoryPanel"
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.SpliceActivation"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Subscription"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Retail"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SlotNodeEditHeader"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: devices/musicfxeditor.xml
msgctxt "MusicFXRackSlotView"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "AudioSynthRackSlotViewCompact"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackAutomationContent"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "FolderTrackAutomationContent"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationTrackControlsContent"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationAspectFirstRow"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectAutomationControls"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Free"
msgid "Activate $APPNAMEFREE"
msgstr "$APPNAMEFREE 활성화"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.FX"
msgid "Activate All"
msgstr "모두 활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Demo"
msgid "Activate Demo Version"
msgstr "데모버전 활성화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow1"
msgid "Activate Layer"
msgstr "레이어 활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationPage"
msgid "Activate Offline"
msgstr "오프라인 활성화"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Activate Purchased Items"
msgstr "구입한 아이템 액티베이트"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationOptions"
msgid "Activate my purchased version of $APPNAME"
msgstr "구입한 $APPNAME 버전의 활성화"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationOptions"
msgid "Activate with $CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME(으)로 활성화"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "Activate..."
msgstr "활성화..."

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Activation Sequence"
msgstr "활성화 시퀀스"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Active"
msgstr "켜짐"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Active"
msgstr "켜짐"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Active"
msgstr "켜짐"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Active Customization"
msgstr "유효 커스터마이징"

#: ccl/navigator.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsIndicator"
msgid "Active Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "유효 안전모드 옵션:&#13;&#10;$safetyOptions"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorSoundVariationControls"
msgid "Active Sound Variation"
msgstr "유효 사운드 바리에이션"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Active Sound Variation"
msgstr "유효 사운드 바리에이션"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MusicTrackControls"
msgid "Activity Meter"
msgstr "액티비티 미터"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Add (Mono)"
msgstr "추가 (모노)"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Add (Stereo)"
msgstr "추가 (스테레오)"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ControlLane"
msgid "Add / Remove..."
msgstr "추가/제거..."

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternControlLane"
msgid "Add / Remove..."
msgstr "추가/제거..."

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 추가"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "Add Automation Track"
msgstr "오토메이션 트랙 추가"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSlotAuxSetup"
msgid "Add Aux Channel"
msgstr "Aux 채널 추가"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Device"
msgstr "장치 추가"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceRack"
msgid "Add External Device"
msgstr "외장 장치 추가"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Add Insert"
msgstr "인서트 추가"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "SynthRack"
msgid "Add Instrument"
msgstr "악기 추가"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.FX"
msgid "Add Note FX"
msgstr "노트 FX 추가"

#: show/show.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Player"
msgstr "플레이어 추가"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Add Player"
msgstr "플레이어 추가"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 추가"

#: show/show.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Setlist Item"
msgstr "셋리스트 아이템 추가"

#: engine/song.xml
msgctxt "Command"
msgid "Add Tracks"
msgstr "트랙 추가"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Add Tracks @cmd[]"
msgstr "@cmd[] 트랙 추가"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Add a layer for every new take"
msgstr "새로운 테이크마다 레이어 추가"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Add artist to file name"
msgstr "파일명에 아티스트 추가"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Add track numbers to file name"
msgstr "파일명에 트랙 번호 추가"

#: app/options.xml
msgctxt "SoundSetOption"
msgid "Add..."
msgstr "추가..."

#: app/options.xml
msgctxt "BrowserFileTypesOption"
msgid "Add..."
msgstr "추가..."

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Add..."
msgstr "추가..."

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Add..."
msgstr "추가..."

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Adjust Loudness"
msgstr "라우드니스 조정"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Advanced Tools"
msgstr "고급 도구"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Aftertouch"
msgstr "애프터터치"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Ahead (in quarters)"
msgstr "4분음표 앞서 진행"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "TitleAlbumNotes"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Album"
msgstr "앨범"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Album Mode"
msgstr "앨범 모드"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Album Title"
msgstr "앨범 제목"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Song"
msgid "Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Project"
msgid "Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Show"
msgid "Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Song"
msgid "Align Left"
msgstr "가운데 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Project"
msgid "Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Show"
msgid "Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Song"
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Project"
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Show"
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "All Notes Off"
msgstr "모든 노트 오프"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Analyze"
msgstr "분석"

#: app/homepage.xml app/toolbar.xml app/windowclasses.xml
#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Application"
msgstr "어플리케이션"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Application log files"
msgstr "어플리케이션 로그파일"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Application settings"
msgstr "어플리케이션 설정"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "EditPanel.ApplyPart"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.ApplyPart"
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "RemoteFXEditorHeaderView"
msgid "Apply DSP to Input Signal"
msgstr "DSP를 입력 시그널에 적용"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "ApplySoundVariationPopup"
msgid "Apply Sound Variation"
msgstr "사운드 바리에이션 적용"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Apply Staff Preset"
msgstr "보표 프리셋 적용"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant"
msgid "Apply customization:"
msgstr "커스터마이징 적용: "

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Apply folder track color to content"
msgstr "폴더트랙 컬러를 콘텐츠에 적용"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Arrangement"
msgid "Arrangement"
msgstr "어레인지먼트"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ArrangerTrackEditorView"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ArrangerTrackControls"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Arranger"
msgstr "어레인저"

#: engine/editor.xml
msgctxt "SymbolLaneHeader"
msgid "Articulations"
msgstr "조음기호"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "TitleAlbumNotes"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Artist"
msgstr "아티스트"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "Artist Presets"
msgstr "아티스트 프리셋"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Artist Presets"
msgstr "아티스트 프리셋"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackControlsContentMedium"
msgid "Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Artist(s) or Performer(s)"
msgstr "아티스트 또는 퍼포머"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Artwork"
msgstr "아트워크"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Artwork"
msgstr "아트워크"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Artwork"
msgstr "아트워크"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.AudioOptions"
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.InstrumentOptions"
msgid "Ascending"
msgstr "오름차순"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AutoSaveOption"
msgid "Ask to copy external files when saving document"
msgstr "도큐먼트를 저장할 때 외부 파일을 복사할 것인지 확인"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.RightPart"
msgid "Assign @cmd[Devices|Assign Current Parameter]"
msgstr "@cmd[Devices|Assign Current Parameter] 할당"

#: app/shared.xml
msgctxt "DetachedFrameHeader"
msgid "Attach"
msgstr "첨부"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel"
msgid "Audio Bend"
msgstr "오디오 벤드"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "AudioChordsLane"
msgid "Audio Chords"
msgstr "오디오 코드"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Audio Chords"
msgstr "오디오 코드"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "Audio Codec"
msgstr "오디오 코덱"

#: app/homepage.xml devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Audio Device"
msgstr "오디오 장치"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Audio Event"
msgstr "오디오 이벤트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventProperties"
msgid "Audio Event Properties"
msgstr "오디오 이벤트 속성"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "SongContestDialog"
msgid "Audio Format"
msgstr "오디오 포맷"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Audio I/O Setup"
msgstr "오디오 I/O 설정"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Audio Input follows Selection"
msgstr "오디오입력이 선택영역을 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Audio Input follows Selection"
msgstr "오디오입력이 선택영역을 팔로우"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Audio Mixdown Options"
msgstr "오디오 믹스다운 옵션"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Audio Part"
msgstr "오디오 파트"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Audio Roundtrip"
msgstr "오디오 라운드트립"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Audio Track"
msgstr "오디오 트랙"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Audio Tracks"
msgstr "오디오 트랙"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Audio device controls"
msgstr "오디오 장치 컨트롤"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Audio resolution used for recording"
msgstr "레코딩 오디오 레졸루션"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Audio track monitoring follows record"
msgstr "오디오 트랙 모니터링이 레코딩 트랙을 팔로우"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Audio track monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "오디오 트랙 모니터링 중에 재생 뮤트 (테이프 스타일)"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Audition"
msgstr "오디션"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Audition Chords"
msgstr "오디션 코드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Audition Chords"
msgstr "오디션 코드"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Audition Notes"
msgstr "오디션 노트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Audition Notes On/Off"
msgstr "오디션 노트 온/오프"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Augmented"
msgstr "어그먼티드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Auto Punch @cmd[Transport|Autopunch]"
msgstr "오토 펀치 @cmd[Transport|Autopunch]"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Auto Tail"
msgstr "오토 테일"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Auto Tail"
msgstr "오토 테일"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Auto-Color"
msgstr "오토 컬러"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Auto-colorize tracks and layers"
msgstr "트랙/레이어 자동 컬러라이즈"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Auto-expand selected channel"
msgstr "선택 채널 자동 펼치기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Auto-expand selected channel"
msgstr "선택 채널 자동 펼치기"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Auto: Off"
msgstr "오토: 오프"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Autofades"
msgstr "오토페이드"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Autofill"
msgstr "자동 채우기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup2"
msgid "Automatically Quantize Selected Notes"
msgstr "선택 노트 자동으로 퀀타이즈"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Automatically add envelopes for all touched parameters"
msgstr "사용된 모든 파라미터에 엔벨롭 자동으로 추가"

#: app/options.xml
msgctxt "VideoOption"
msgid "Automatically create audio track for sound from video"
msgstr "비디오의 사운드에서 자동으로 오디오 트랙 작성"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Automatically create automation tracks for channels"
msgstr "채널에 자동으로 오토메이션 트랙 작성"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: engine/automation.xml
msgctxt "MusicEnvelopeDialog"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "TrackInspectorAutomationControls"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectAutomationPanel"
msgid "Automation"
msgstr "오토메이션"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow2"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "TrackInspectorAutomationControls"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationModeBoxNarrow"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationModeBox"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationAspectFirstRow"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectFader"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectAutomationControls"
msgid "Automation Mode"
msgstr "오토메이션 모드"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Automation Tracks"
msgstr "오토메이션 트랙"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Automation follows events"
msgstr "이벤트에 오토메이션 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Automation follows events"
msgstr "오토메이션이 이벤트를 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Autoscroll"
msgstr "오토스크롤"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Aux"
msgstr "Aux"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Tabs"
msgid "Available Downloads"
msgstr "이용가능한 다운로드"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "UpdateHeader"
msgid "Available Updates"
msgstr "이용가능한 업데이트"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Tabs"
msgid "Available Updates ($numUpdates)"
msgstr "이용가능한 업데이트 ($numUpdates)"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Averaging Speed"
msgstr "속도 평균화"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Avg."
msgstr "Avg."

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "B"
msgstr "B"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Back"
msgstr "되돌아가기"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "Back to Activation"
msgstr "활성화로 돌아가기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Main"
msgid "Background"
msgstr "백그라운드"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Backing Track"
msgstr "백킹 트랙"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "Bank"
msgstr "뱅크"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "Bank"
msgstr "뱅크"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Bar Numbers"
msgstr "마디 번호"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Bar Offset"
msgstr "마디 옵셋"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Bars"
msgstr "마디"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Base"
msgstr "베이스"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Base Pitch for Key Remote"
msgstr "키 리모트 베이스 피치"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Base Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드 베이스 피치"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorMiniParts"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventMiniProperties"
msgid "Bass"
msgstr "베이스"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Beat"
msgstr "비트"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Bend Marker"
msgstr "벤드 마커"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Between Each Marker"
msgstr "각 마커 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Between Each Marker"
msgstr "각 마커 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Between Loop"
msgstr "루프 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Between Selected Markers"
msgstr "선택된 마커 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Between Song Start/End Marker"
msgstr "Song 스타트/엔드 마커 사이"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Blocklist"
msgstr "블록리스트"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Bounce All"
msgstr "모두 바운스"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Bounce Instrument Parts"
msgstr "악기파트 바운스"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Bounce Track"
msgstr "트랙 바운스"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Browse"
msgstr "브라우즈"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Browse"
msgstr "브라우즈"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Browse"
msgstr "브라우즈"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Browse $APPNAME loop libraries"
msgstr "$APPNAME 루프 라이브러리 브라우즈"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SlotNodeEditHeader"
msgid "Browse Presets"
msgstr "프리셋 브라우즈"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Browse Presets"
msgstr "프리셋 브라우즈"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "PitchNameEditor"
msgid "Browse Presets"
msgstr "프리셋 브라우즈"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "Browse Presets"
msgstr "프리셋 브라우즈"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Browse files and folders"
msgstr "파일과 폴더 브라우즈"

#: app/homepage.xml app/windowclasses.xml ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: app/windowclasses.xml ccl/browser.xml
msgctxt "Browser"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ProjectBrowser"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ShowBrowser"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Browser"
msgstr "브라우저"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Burn"
msgstr "굽기"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "Burn"
msgstr "굽기"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Burn Audio CD"
msgstr "오디오 CD 굽기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "FolderTrackControlsContent"
msgid "Bus Channel"
msgstr "버스 채널"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Busses"
msgstr "버스"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "Buy Notion"
msgstr "Notion 구매하기"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "By sharing anonymous usage data with $APPCOMPANY, you can help us make better decisions on new features and workflow improvements."
msgstr "$APPCOMPANY에 익명으로 제공되는 여러분의 사용데이터는 새로운 기능과 워크플로우 개선을 위한 중요한 결정에 큰 도움이 됩니다."

#: app/microviews.xml
msgctxt "MutableMicroViewBypass"
msgid "Bypass"
msgstr "바이패스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Bypass"
msgstr "바이패스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Bypass"
msgstr "바이패스"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Bypass"
msgstr "바이패스"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Bypass (automatable)"
msgstr "바이패스 (오토메이트 가능)"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SlotNodeEditHeader"
msgid "Bypass (automatable)"
msgstr "바이패스 (오토메이트 가능)"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Bypass master effects"
msgstr "마스터 이펙트 바이패스"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Bypass master effects"
msgstr "마스터 이펙트 바이패스"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "C"
msgstr "C"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "CC Automation Interval"
msgstr "CC 오토메이션 간격"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ProjectCDProtocol"
msgid "CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "CDProtocol"
msgid "CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "AudioSynthRackSlotViewCompact"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Meters"
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "CPU Overload"
msgstr "CPU 오버로드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "CPU Performance"
msgstr "CPU 퍼포먼스"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Cache"
msgid "Cache"
msgstr "캐시"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.CacheActivity"
msgid "Cache Activity"
msgstr "캐시 액티비티"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Cache Activity"
msgstr "캐시 액티비티"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotDialog"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ActionProgress"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildActionProgress"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ActionProgress"
msgid "Cancel $actionTitle"
msgstr "$actionTitle 취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildActionProgress"
msgid "Cancel $actionTitle"
msgstr "$actionTitle 취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ActionProgressCompact"
msgid "Cancel $actionTitle"
msgstr "$actionTitle 취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildActionProgressCompact"
msgid "Cancel $actionTitle"
msgstr "$actionTitle 취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "AnyAction"
msgid "Cancel All"
msgstr "모두 취소"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "AnyAction"
msgid "Cancel All Actions"
msgstr "모든 액션 취소"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Cancel Search"
msgstr "검색 취소"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Capture note and control data while not recording for later recall"
msgstr "이후의 리콜을 위해 레코딩되지 않는 동안 노트와 컨트롤 데이터를 캡처"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PlugInFileInfo"
msgid "Category:"
msgstr "카테고리"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Centered"
msgstr "가운데"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Change settings for VST Plug-Ins"
msgstr "VST 플러그인 설정 변경"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ServiceOption"
msgid "Changing these advanced settings might lead to improper function of $APPNAME. You should only continue if you are sure of what you are doing."
msgstr "고급 설정의 변경은 $APPNAME 기능의 정상동작에 영향을 줄 수 있습니다. 계속하시기 전에 변경사항에 이상이 없는지 신중히 확인할 필요가 있습니다."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "FolderTrackInspector"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Channel Components"
msgstr "채널 컴포넌트"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Channel Editor follows Selection"
msgstr "채널 에디터가 선택영역을 팔로우"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Channel List"
msgstr "채널 리스트"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Channel Mode"
msgstr "채널 모드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AudioTrackControlsContent"
msgid "Channel Mode"
msgstr "채널 모드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspector"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "InspectorChannelNumberDelegate"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "FolderTrackInspector"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationMainContent"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackControlsMainContent"
msgid "Channel Number"
msgstr "채널 번호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AudioTrackControlsContent"
msgid "Channel Speaker Setup"
msgstr "채널 스피커 설정"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Channel Split"
msgstr "채널 스플릿"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Channel Visibility"
msgstr "채널 표시상태"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Channel icons"
msgstr "채널 아이콘"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Channel notes"
msgstr "채널 노트"

#: engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Channel:"
msgstr "채널:"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Chase long notes"
msgstr "긴 노트 추적"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Filters"
msgid "Check for Available Downloads"
msgstr "이용가능한 다운로드 확인"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Check for Available Downloads"
msgstr "이용가능한 다운로드 확인"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: app/homepage.xml ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: app/options.xml
msgctxt "StartupOption"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Filters"
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Choose this type for backing track playback from audio files."
msgstr "오디오 파일에서 백킹 트랙 재생방식에 이 타입을 선택합니다."

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Choose this type to play a virtual instrument from a keyboard or pad controller."
msgstr "키보드나 패드 컨트롤러에서 가상악기를 연주하는데 이 타입을 선택합니다."

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Choose this type to use a microphone, guitar, or other instrument and apply effects."
msgstr "마이크, 기타, 혹은 다른 악기를 사용하고 이펙트를 적용하기 위해 이 타입을 선택합니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "AudioChordEventProperties"
msgid "Chord"
msgstr "코드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventInspector"
msgid "Chord"
msgstr "코드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Chord Audition Enabled"
msgstr "코드 오디션 켜짐"

#: app/windowclasses.xml engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordDisplay"
msgid "Chord Display"
msgstr "코드 디스플레이"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EditorChordsContent"
msgid "Chord Display"
msgstr "코드 디스플레이"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorMiniParts"
msgid "Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordInspectorPopup"
msgid "Chord Selector"
msgstr "코드 셀렉터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventInspector"
msgid "Chord Track"
msgstr "코드 트랙"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordDisplay"
msgid "Chord Track"
msgstr "코드 트랙"

#: engine/editor.xml
msgctxt "AudioEditor.ToolGroup2"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ChordTrackEditorView"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ChordTrackControls"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Chords"
msgid "Chords"
msgstr "코드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.CacheOptions"
msgid "Cleanup Cache"
msgstr "캐시 비우기"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: app/shared.xml
msgctxt "FilterBar"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchNavigationBar"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchBar"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: app/startup.xml
msgctxt "MessageWindow"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSearch"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PatternPart"
msgid "Clear"
msgstr "클리어"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "ShowNotifications"
msgid "Clear All"
msgstr "모두 닫기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Clear Lane"
msgstr "레인 클리어"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PatternPart"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "Command"
msgid "Clear Pattern"
msgstr "패턴 클리어"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagPalette"
msgid "Clear Tags"
msgstr "태그 클리어"

#: app/shared.xml
msgctxt "PopupSliderMetronomeVolume"
msgid "Click Volume: @value[]"
msgstr "클릭 볼륨: @value[]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Click in Play"
msgstr "재생 도중에 클릭"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Click in Precount Only"
msgstr "예비카운트에서만 클릭"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.LeftPart.Inner"
msgid "Click+Drag Parameter"
msgstr "클릭+드래그 파라미터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "InputLevelsContent"
msgid "Clip"
msgstr "클립"

#: project/analyser.xml
msgctxt "HoldValues"
msgid "Clip"
msgstr "클립"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventProperties"
msgid "Clip Version"
msgstr "클립 버전"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventNodeMiniProperties.MenuControl"
msgid "Clip Version"
msgstr "클립 버전"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/shared.xml
msgctxt "DetachedFrameHeader"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedPanelFrameControls"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedFrameControls"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedFrameControlsNoInvert"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "CombinatorContentTitleBar"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.DetectionPart"
msgid "Close Threshold"
msgstr "스레숄드 닫기"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Close after export"
msgstr "익스포트 후 닫기"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Close after export"
msgstr "익스포트 후 닫기"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Cloud"
msgstr "클라우드"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "Collaboration"
msgstr "협업"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotDialog"
msgid "Collaboration Changes"
msgstr "협업 변경"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationStatusDialog"
msgid "Collaboration Status"
msgstr "협업 상태"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Collaborators"
msgstr "협업자"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Color"
msgstr "컬러"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionFolder"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorLeftPanelHeader"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorLeftPanelHeader_TrackColor"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventHeadline"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventNodeMiniProperties.MenuControl"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventMiniProperties"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AutomationTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "FolderTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "LyricsTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectAutomationTrackControls"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: project/project.xml
msgctxt "TrackControls"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackMiniProperties"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItem"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemMiniProperties"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: show/show.xml
msgctxt "PlayerControls"
msgid "Color Selector"
msgstr "컬러 셀렉터"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Plugins"
msgid "Colored"
msgstr "채색"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Colorize channel strips"
msgstr "채널 스트립 컬러라이즈"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Colorize channel strips"
msgstr "채널 스트립 컬러라이즈"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Colorize plug-in header"
msgstr "플러그인 헤더 컬러라이즈"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Colorize plug-in header"
msgstr "플러그인 헤더 컬러라이즈"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Colorize track controls"
msgstr "트랙 컬러라이즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Colorize track controls"
msgstr "트랙 컬러라이즈"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "SynthRack"
msgid "Compact"
msgstr "컴팩트"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "CDProtocol"
msgid "Compact View"
msgstr "간단히 보기"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow2"
msgid "Compare"
msgstr "비교"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Composer"
msgstr "작곡가"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Composer"
msgstr "작곡가"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Setup"
msgid "Configure Audio Device..."
msgstr "오디오 장치 환경설정..."

#: app/homepage.xml
msgctxt "Setup"
msgid "Configure External Devices..."
msgstr "외장 장치 환경 설정..."

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Console"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: app/windowclasses.xml devices/audiomixer.xml
msgctxt "Command"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerConsole"
msgid "Console"
msgstr "콘솔"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Console Options"
msgstr "콘솔 옵션"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Contest ID"
msgstr "콘테스트 ID"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "Continuous Layout"
msgstr "연속 레이아웃"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Contrast"
msgstr "대비"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.MappingPart"
msgid "Control"
msgstr "컨트롤"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Control Link"
msgstr "컨트롤 링크"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Control Panel"
msgstr "컨트롤 패널"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Control Surface Placement"
msgstr "컨트롤 서피스 배치"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Controllers"
msgstr "컨트롤러"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Controllers"
msgstr "컨트롤러"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Controls"
msgstr "컨트롤"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "Controls"
msgstr "컨트롤"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "ConvertFilesDialog"
msgid "Convert Files"
msgstr "파일 변환"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "Convert To ZIP"
msgstr "ZIP으로 변환"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow2"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Copy Ranges to Track"
msgstr "레인지를 트랙에 복사"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Copy files to song folder"
msgstr "파일을 Song 폴더에 복사"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "클립보드로 복사"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드에 복사"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Copy to new Scratch Pad"
msgstr "새로운 스크래치 패드로 복사"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Corr"
msgstr "수정"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Count"
msgstr "카운트"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsDialog"
msgid "Create Diagnostics Report"
msgstr "진단 보고서 만들기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Create Diagnostics Report"
msgstr "진단 보고서 만들기"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Create New Folder"
msgstr "새로운 폴더 만들기"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Create New Variation"
msgstr "새로운 바리에이션 만들기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "VideoTrackControls"
msgid "Create audio track for sound from video"
msgstr "비디오 사운드 플레이백을 위한 오디오 트랙 만들기"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Create audio tracks for all instrument outputs. If disengaged, only the output assigned in the track inspector is rendered."
msgstr "모든 악기출력에 대하여 오디오 트랙을 작성합니다. 악기출력에 대하여 오디오 트랙이 작성되지 않는 경우 트랙 인스펙터에서 할당된 출력만 렌더링됩니다."

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Create lead sheet"
msgstr "리드 시트 만들기"

#: ccl/extensionmanager.xml
msgctxt "ExtensionPropertiesInplace"
msgid "Created by"
msgstr "작성자"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageVendor"
msgid "Created by"
msgstr "작성자"

#: engine/mediapreview.xml
msgctxt "PresetFileInfo"
msgid "Created by:"
msgstr "작성자:"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectSetup"
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowSetup"
msgid "Creator"
msgstr "작성자"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup.OutputDeviceInfo"
msgid "Cue"
msgstr "큐"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Cue Mix"
msgstr "큐 믹스"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Cue mix mute follows channel"
msgstr "큐믹스 뮤트가 채널을 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Current Chord"
msgstr "현재코드"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Cursor follows Edit Position"
msgstr "커서가 편집 위치를 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Cursor follows Edit position"
msgstr "커서가 편집 위치를 팔로우"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Curve"
msgstr "커브"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EnvelopeBendMiniProperties"
msgid "Curve Bend"
msgstr "커브 벤드"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Customization"
msgstr "커스터마이징"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Cut long notes at part end"
msgstr "긴 노트를 파트 끝에서 자르기"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "D"
msgstr "D"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "DC"
msgstr "DC"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "DDP"
msgstr "DDP"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Plugins"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Score"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: app/shared.xml
msgctxt "TimeScrollBar+Zoom"
msgid "Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "MediaPoolHeader"
msgid "Data Zoom"
msgstr "데이터 확대/축소"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "EditPanel.ApplyPart"
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Default Instrument Input"
msgstr "기본 악기입력"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Default Score Variation"
msgstr "기본 스코어 바리에이션"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "MusicalSymbolSection"
msgid "Default Score Variation"
msgstr "기본 스코어 바리에이션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Default Velocity"
msgstr "기본 벨로시티"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Default Velocity"
msgstr "기본 벨로시티"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Default envelopes for new Audio Tracks"
msgstr "새로운 오디오 트랙의 기본 엔벨롭"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Default tempo setting for audio tracks"
msgstr "오디오 트랙 기본템포"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Delay"
msgstr "딜레이"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Delay"
msgstr "딜레이"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Delay"
msgstr "딜레이"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "RemoveUnusedDialog.Options"
msgid "Delete Files permanently"
msgstr "파일을 영구히 삭제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Delete Range"
msgstr "레인지 삭제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Delete Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드 삭제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MarkerTrackInspector"
msgid "Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 마커 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MarkerTrackControls"
msgid "Delete Selected Markers @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 마커 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "SignatureTrackControls"
msgid "Delete Selected Signature @cmd[Edit|Delete]"
msgstr "선택된 기호 삭제 @cmd[Edit|Delete]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "Delete Tempo Change"
msgstr "템포 변화 삭제"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Delete Variation"
msgstr "바리에이션 삭제"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SaveNewVersionDialog"
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Deselect All"
msgstr "모두 선택 해제"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedPanelFrameControls"
msgid "Detach"
msgstr "제거"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedFrameControls"
msgid "Detach"
msgstr "제거"

#: app/shared.xml
msgctxt "AttachedFrameControlsNoInvert"
msgid "Detach"
msgstr "제거"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Detach"
msgstr "제거"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotDialog"
msgid "Details"
msgstr "자세히"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Detection"
msgstr "감지"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.DetectionPart"
msgid "Detection"
msgstr "감지"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AutomationTrackInspectorContent"
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Device"
msgstr "장치"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Device Block Size"
msgstr "장치 블록 크기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceEditDialog"
msgid "Device Model"
msgstr "장치 모델"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceEditDialog"
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Device Name"
msgstr "장치 이름"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Digital Release"
msgstr "디지털 릴리즈"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "Digital Release"
msgstr "디지털 릴리즈"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Diminished"
msgstr "디미니시드"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "DirectInputPopupItem"
msgid "Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "DirectInputItem"
msgid "Direct Input"
msgstr "다이렉트 입력"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "DirectInputPopupItem"
msgid "Direct Input Channel"
msgstr "다이렉트 입력 채널"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "DirectInputItem"
msgid "Direct Input Channel"
msgstr "다이렉트 입력 채널"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderDirectInput"
msgid "Direct Inputs"
msgstr "다이렉트 입력"

#: engine/editor.xml
msgctxt "SymbolLaneHeader"
msgid "Directions"
msgstr "방향"

#: app/plugscanner.xml
msgctxt "PlugInScanner"
msgid "Disable"
msgstr "끄기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Disable"
msgstr "끄기"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Disable events under automation envelopes"
msgstr "오토메이션 엔벨롭의 이벤트 끄기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Meters"
msgid "Disc"
msgstr "디스크"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "Disc Overload"
msgstr "디스크 오버로드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "Disc Performance"
msgstr "디스크 퍼포먼스"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Messages"
msgid "Discard Message"
msgstr "메시지 삭제"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Display Mode"
msgstr "디스플레이 모드"

#: ccl/extensionmanager.xml
msgctxt "ExtensionAskInstallBox"
msgid "Do you want to install this Extension?"
msgstr "이 익스텐션을 설치하시겠습니까?"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Document Setup"
msgstr "도큐먼트 설정"

#: app/shared.xml
msgctxt "DocumentSafetyOptionsIndicator"
msgid "Document loaded with Safety Options:&#13;&#10;$safetyOptions"
msgstr "유효한 안전성 옵션:&#13;&#10;$safetyOptions"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "Documents"
msgstr "도큐먼트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolPaletteNotes"
msgid "Dotted"
msgstr "부점있음"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Dotted"
msgstr "부점있음"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Dotted"
msgstr "부점있음"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "RoutingEditorColoredHeaderView"
msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
msgstr "더블 클릭: 이름 편집, 누른 상태 유지: 채널 컬러 선택"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolPaletteNotes"
msgid "Double Dotted"
msgstr "겹부점"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "WebFileInfo"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Drag FX Chain from here"
msgstr "여기부터 FX 체인 드래그"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "PlugInSplitterDragView"
msgid "Drag New Splitter From Here"
msgstr "여기부터 새로운 스플리터 드래그"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Drag Preset from here"
msgstr "여기부터 프리셋 드래그"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Drag devices between groups to change their placement."
msgstr "그룹 사이로 장치를 드래그하여 위치를 변경합니다."

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Drag file here to select additional sound"
msgstr "여기로 파일을 드래그하여 추가 사운드 선택"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Draw event badges"
msgstr "이벤트 뱃지 그리기"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Draw events translucent (grid shines through)"
msgstr "이벤트를 반투명하게 그리기 (이벤트 뒤편의 그리드가 투과되어 표시)"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Draw smooth waveforms"
msgstr "웨이브폼 부드럽게 그리기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant.DropZone"
msgid "Drop files here"
msgstr "여기에 파일 드롭"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Dropout Protection"
msgstr "드롭아웃 프로텍션"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Dropout Protection"
msgstr "드롭아웃 프로텍션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Drum Mode"
msgstr "드럼 모드"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Drum View"
msgstr "드럼 보기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Drumset Instrument"
msgstr "세트드럼 악기"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate"
msgstr "복제"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow1"
msgid "Duplicate Layer"
msgstr "레이어 복제"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Duplicate Variation"
msgstr "바리에이션 복제"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnostic.SaveDurationTab"
msgid "Duration"
msgstr "듀레이션"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnostic.LoadDurationTab"
msgid "Duration"
msgstr "듀레이션"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Duration"
msgstr "듀레이션"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Duration"
msgstr "듀레이션"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Duration"
msgstr "듀레이션"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "E"
msgstr "E"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "EAN"
msgstr "EAN"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "EAN/UPC code"
msgstr "EAN/UPC 코드"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "EBU"
msgstr "EBU"

#: project/analyser.xml
msgctxt "EBUDetailValues"
msgid "EBU +18"
msgstr "EBU +18"

#: project/analyser.xml
msgctxt "EBUDetailValues"
msgid "EBU +18 Metering"
msgstr "EBU +18 미터링"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "EBU R128"
msgstr "EBU R128"

#: app/windowclasses.xml engine/inspector.xml engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.LeftPart.Inner"
msgid "Edit Automation @cmd[Automation|Show Current Parameter]"
msgstr "오토메이션 편집 @cmd[Automation|Show Current Parameter]"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.MappingPart"
msgid "Edit Device"
msgstr "장치 편집"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "EditGroupSelector"
msgid "Edit Group"
msgstr "그룹 편집"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventPropertiesTarget"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventNodeMiniProperties.Table"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "VideoEventMiniProperties.Details"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Edit Lock"
msgstr "에디트 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartMiniProperties.Table"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Edit Lock"
msgstr "편집 락"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SurfaceMapping"
msgid "Edit Mapping"
msgstr "매핑 편집"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Edit Mode"
msgstr "편집 모드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelector"
msgid "Edit Next Chord"
msgstr "다음 코드 편집"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Edit Next Pattern"
msgstr "다음 패턴 편집"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "InspectorNotesForm"
msgid "Edit Note..."
msgstr "노트 편집..."

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "PitchNameEditor"
msgid "Edit Pitch Names"
msgstr "피치 이름 편집"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelector"
msgid "Edit Previous Chord"
msgstr "이전 코드 편집"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Edit Previous Pattern"
msgstr "이전 패턴 편집"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "UserProfilePopup"
msgid "Edit Profile"
msgstr "프로파일 편집"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Edit Remote Bank"
msgstr "리모트 뱅크 편집"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Edit..."
msgstr "편집..."

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Editing"
msgstr "에디팅"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Editing"
msgstr "에디팅"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "AudioFXEditorEmbedded"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Editor"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordDisplay"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectFader"
msgid "Editor"
msgstr "에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Editor follows Cursor"
msgstr "에디터가 커서를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Editor shows Pattern at Cursor position"
msgstr "커서 위치의 패턴을 에디터에 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Effects"
msgstr "이펙트"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Eject"
msgstr "꺼내기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Enable"
msgstr "켜기"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Enable &apos;Play overlaps&apos; for new audio tracks"
msgstr "새로운 오디오 트랙의 &apos;오버랩 재생&apos; 켜기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AutoSaveOption"
msgid "Enable Autosave"
msgstr "자동저장 켜기"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Enable Content Protection"
msgstr "콘텐츠 보호 켜기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DpiAwarenessOption"
msgid "Enable High DPI Mode"
msgstr "High DPI 모드 켜기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Enable Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 켜기"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "SynthRack"
msgid "Enable Low Latency Monitoring"
msgstr "로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptionsMPE"
msgid "Enable MPE"
msgstr "MPE 켜기"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Enable Plug-in Nap"
msgstr "플러그인 잠자기 기능 켜기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Enable Plug-in Nap"
msgstr "플러그인 잠자기 기능 켜기"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "Enable Program"
msgstr "프로그램 켜기"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "Enable Program"
msgstr "프로그램 켜기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Enable Record / Step Record @cmd[Step Record|Enable]"
msgstr "레코딩/스텝 레코딩 켜기 @cmd[Step Record|Enable]"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Enable Smoothing"
msgstr "스무딩 켜기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreSetup"
msgid "Enable Transposition"
msgstr "트랜스포지션 켜기"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "툴에 크로스헤어 커서 켜기"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Enable crosshair cursor for tools"
msgstr "툴에 크로스헤어 커서 켜기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "GraphicsEngineOption"
msgid "Enable graphics hardware acceleration"
msgstr "그래픽 하드웨어 가속 켜기"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Enable low latency monitoring for instruments"
msgstr "악기의 로우 레이턴시 모니터링 켜기"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Enable retrospective recording"
msgstr "되살리기 레코딩 켜기"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Enable slope compensation (+3dB/oct. for Pink Noise)"
msgstr "슬로프 보정 켜기 (핑크노이즈에 +3dB/oct.)"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Enable undo"
msgstr "되돌리기 켜기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventPropertiesTarget"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventProperties"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.OptionsPart"
msgid "End"
msgstr "끝"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Enlarge record part to reveal notes recorded during precount"
msgstr "녹음 파트를 확대하여 예비카운트 중에 녹음된 노트를 표시"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Envelopes"
msgstr "엔벨롭"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Erase"
msgstr "지우기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Erase Notes in Record Mix Mode @cmd[Record Mode|Note Erase]"
msgstr "레코딩 믹스 모드에서 노트 지우기 @cmd[Record Mode|Note Erase]"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Erase Notes in Record Mix Mode @cmd[Record Mode|Note Erase]"
msgstr "레코딩 믹스 모드에서 노트 지우기 @cmd[Record Mode|Note Erase]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Event (common)"
msgstr "이벤트 (일반)"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Event Appearance"
msgstr "이벤트 모양"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event Effects are currently offline"
msgstr "이벤트 이펙트가 현재 오프라인입니다."

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event Effects processing in realtime, click to render"
msgstr "클릭하여 리얼타임 이벤트 이펙트 프로세싱을 렌더링"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event Effects rendered, click to restore"
msgstr "클릭하여 렌더링된 이벤트 이펙트를 복원"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event Effects, click to activate"
msgstr "클릭하여 이벤트 이펙트를 활성화"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event Effects, click to disable"
msgstr "클릭하여 이벤트 이펙트 끄기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Event FX"
msgstr "이벤트 FX"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventProperties"
msgid "Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "NoEventProperties"
msgid "Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartProperties"
msgid "Event Properties"
msgstr "이벤트 속성"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.InstrumentOptions"
msgid "Existing Instrument"
msgstr "기존 악기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBand"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandFolder"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandAutomation"
msgid "Expand Envelopes"
msgstr "엔벨롭 펼치기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBand"
msgid "Expand Layers"
msgstr "레이어 펼치기"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Expand layers after recording takes"
msgstr "테이크 레코딩 후 레이어 펼치기"

#: app/about.xml
msgctxt "LicenseZone"
msgid "Expiration Date:"
msgstr "만료일:"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Export Mixdown"
msgstr "믹스다운 익스포트"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "SongContestDialog"
msgid "Export Mixdown for Contest"
msgstr "콘테스트용 믹스다운 익스포트"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Export Range"
msgstr "익스포트 레인지"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Export Stems"
msgstr "스템 익스포트"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Export Video"
msgstr "비디오 익스포트"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnostic.OverviewTab"
msgid "Export..."
msgstr "익스포트..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnosticTab"
msgid "Export..."
msgstr "익스포트..."

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Export..."
msgstr "익스포트..."

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "SynthRack"
msgid "Extended"
msgstr "확장"

#: app/homepage.xml devices/devices.xml devices/musicdevices.xml
msgctxt "Command"
msgid "External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceRack"
msgid "External Devices"
msgstr "외장 장치"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "External Sync Options"
msgstr "외장 동기화 옵션"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "FFT"
msgstr "FFT"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "FX"
msgstr "FX"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Fade In"
msgstr "페이드인"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Fade Length"
msgstr "페이드 길이"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Fade Out"
msgstr "페이드아웃"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Fade-In"
msgstr "페이드인"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Fade-In"
msgstr "페이드인"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Fade-In"
msgstr "페이드인"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Fade-Out"
msgstr "페이드아웃"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Fade-Out"
msgstr "페이드아웃"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Fade-Out"
msgstr "페이드아웃"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Fader Mode"
msgstr "페이더 모드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Fast Forward"
msgstr "빨리감기"

#: app/homepage.xml
msgctxt "NewsFeed"
msgid "Feed not available."
msgstr "피드를 이용할 수 없습니다."

#: app/homepage.xml devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "File"
msgstr "파일"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "File Tempo"
msgstr "파일 템포"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "File Tempo"
msgstr "파일 템포"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "File Tempo"
msgstr "파일 템포"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "File Type"
msgstr "파일 타입"

#: app/options.xml
msgctxt "BrowserFileTypesOption"
msgid "File Types shown in Browser"
msgstr "브라우저에 표시된 파일 타입"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant"
msgid "File type:"
msgstr "파일형식:"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "SongContestDialog"
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Filename"
msgstr "파일명"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Filename Prefix"
msgstr "파일명 접두어"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotInformation"
msgid "Files:"
msgstr "파일:"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Fill Lane"
msgstr "레인 채우기"

#: app/shared.xml
msgctxt "FilterBar"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreSetup"
msgid "Final Bar"
msgstr "마지막 마디"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "FindChannelPopup"
msgid "Find Channel"
msgstr "채널 찾기"

#: app/shared.xml
msgctxt "CommandPopup"
msgid "Find Command"
msgstr "커맨드 찾기"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "FindTrackPopup"
msgid "Find Track"
msgstr "트랙 찾기"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Fixed Tail"
msgstr "고정 테일"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Fixed Tail"
msgstr "고정 테일"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SurfaceMapping"
msgid "Focus Device"
msgstr "장치에 포커스"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Folder Tracks"
msgstr "폴더 트랙"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ChordTrackControls"
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Follow Chords"
msgstr "코드를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Follow Q"
msgstr "Q를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Follow Quantize"
msgstr "퀀타이즈를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Follow Quantize"
msgstr "퀀타이즈를 팔로우"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Follow chords"
msgstr "코드를 팔로우"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Follow chords"
msgstr "코드를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Font"
msgstr "폰트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Font Size"
msgstr "폰트 크기"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "ConvertFilesDialog"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Format"
msgstr "포맷"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Format of ruler and main time display"
msgstr "룰러와 메인 타임 디스플레이 설정"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Frame Offset"
msgstr "프레임 옵셋"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Frame Rate"
msgstr "프레임 레이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "Frame Rate"
msgstr "프레임 레이트"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowSetup"
msgid "Frame Rate"
msgstr "프레임 레이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "Frames"
msgstr "프레임"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Freeze"
msgstr "고정"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Frequency Split"
msgstr "프리퀀시 스플릿"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "From Video"
msgstr "비디오로부터"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "From Video"
msgstr "비디오로부터"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallHeader"
msgid "Full Installation"
msgstr "모두 설치"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "Full Score Page Layout"
msgstr "풀스코어 페이지 레이아웃"

#: app/shared.xml
msgctxt "DetachedFrameHeader"
msgid "Fullscreen (@key[Option]: Maximize)"
msgstr "풀스크린 (@key[Option]: Maximize)"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "GadgetNavigator"
msgid "Gadgets"
msgstr "가젯"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Gain"
msgstr "게인"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Gain Envelope"
msgstr "게인 엔벨롭"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Gate"
msgstr "게이트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Gate"
msgstr "게이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Generator"
msgstr "제네레이터"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectSetup"
msgid "Generator"
msgstr "제네레이터"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowSetup"
msgid "Generator"
msgstr "제네레이터"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Genre"
msgstr "장르"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Get add-ons from $APPCOMPANY Shop"
msgstr "$APPCOMPANY 샵에서 애드온 구입"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackList"
msgid "Global Mute @cmd[Console|Global Mute]"
msgstr "글로벌 뮤트 @cmd[Console|Global Mute]"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackList"
msgid "Global Solo @cmd[Console|Global Solo]"
msgstr "글로벌 솔로 @cmd[Console|Global Solo]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor"
msgid "Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: engine/editor.xml
msgctxt "AudioEditor"
msgid "Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Global Track Visibility"
msgstr "글로벌 트랙 숨김"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop End"
msgstr "루프 끝으로 가기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Loop Start"
msgstr "루프 시작점으로 가기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Event"
msgstr "다음 이벤트로 가기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Next Marker"
msgstr "다음 마커로 가기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Event"
msgstr "이전 이벤트로 가기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Goto Previous Marker"
msgstr "이전 마커로 가기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.Inplace"
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.Detached"
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.Inplace"
msgid "Groove"
msgstr "그루브"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.Detached"
msgid "Groove"
msgstr "그루브"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.TrackPart"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Group 1"
msgstr "그룹 1"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Group 2"
msgstr "그룹 2"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Group 3"
msgstr "그룹 3"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Group 4"
msgstr "그룹 4"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "FolderTrackControlsContent"
msgid "Group Tracks"
msgstr "트랙 그룹으로 묶기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Group assignment"
msgstr "그룹 할당"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Grouping"
msgstr "그룹"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.TrackPart"
msgid "Guides"
msgstr "가이드"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Hardware Monitoring Available"
msgstr "하드웨어 모니터링 사용 가능"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: app/about.xml app/homepage.xml app/toolbar.xml
msgctxt "Command"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Help us improve $APPNAME!"
msgstr "$APPNAME 개선에 여러분의 도움이 필요합니다!"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Hide All"
msgstr "모두 숨김"

#: app/toolbar.xml app/windowclasses.xml
msgctxt "HistoryPanel"
msgid "History"
msgstr "기록"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "History"
msgstr "기록"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Hold"
msgstr "홀드"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "Home"
msgstr "홈"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Hue Shift"
msgstr "색조 시프트"

#: app/licenser.xml
msgctxt "EULADialog"
msgid "I Accept"
msgstr "동의"

#: app/licenser.xml
msgctxt "EULADialog"
msgid "I Decline"
msgstr "동의하지 않음"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ServiceOption"
msgid "I&apos;ll be careful, I promise!"
msgstr "수락"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "I/O"
msgstr "I/O"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "I/O connections"
msgstr "I/O 연결"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "INT"
msgstr "INT"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "INT"
msgstr "INT"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "ISRC"
msgstr "ISRC"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Identifier"
msgstr "식별자"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "If your computer is not connected to the Internet, please take the following steps to activate $APPNAME:"
msgstr "이 컴퓨터가 인터넷에 연결되어 있지 않은 경우, 다음 순서에 따라 $APPNAME(을)를 활성화하십시오.:"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Ignore Plug-In Latency"
msgstr "플러그인 레이턴시 무시"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Ignore audio device timestamps (use system clock instead)"
msgstr "오디오 장치 타임스탬프 무시 (시스템 클락 사용)"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Import Song Data"
msgstr "Song 데이터 임포트"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowTemplateSettings"
msgid "Import mode"
msgstr "임포트 모드"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Import to track"
msgstr "트랙으로 임포트"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Import to track"
msgstr "트랙으로 임포트"

#: project/project.xml
msgctxt "NewProject"
msgid "Import tracks from DDP Image"
msgstr "DDP 이미지에서 트랙으로 임포트"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Import..."
msgstr "임포트..."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "In"
msgstr "In"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Include effects when updating mastering file"
msgstr "마스터링 파일 업데이트시 이펙트 포함"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Include sources of bus channels without Mix FX"
msgstr "믹스 FX없이 버스 채널의 소스 포함"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SaveNewVersionDialog"
msgid "Incremental version"
msgstr "인크리멘탈 버전"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPopup.Info"
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: app/infoview.xml app/windowclasses.xml
msgctxt "InfoView"
msgid "Info View"
msgstr "정보 보기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Info View"
msgstr "정보 보기"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Info View"
msgstr "도움 보기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Information about crashes and unexpected behavior"
msgstr "충돌 및 예기치 못한 동작에 대한 정보"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Initial length of song"
msgstr "Song의 시작시 길이"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Initial tempo of song"
msgstr "Song의 시작 템포"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Initial time signature of song"
msgstr "Song의 시작 박자표"

#: show/show.xml
msgctxt "FxRackPlayerControls"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayerControls"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.AudioOptions"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.InstrumentOptions"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Input Chord"
msgstr "코드 입력"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordDisplay"
msgid "Input Chord"
msgstr "코드 입력"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Input Controls"
msgstr "컨트롤 입력"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Input Latency"
msgstr "입력 레이턴시"

#: devices/musicfxeditor.xml
msgctxt "MusicFXRackSlotView"
msgid "Input Mode"
msgstr "입력 모드"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorHeader"
msgid "Input Mode"
msgstr "입력 모드"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Input Pitch"
msgstr "피치 입력"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Input Quantize"
msgstr "입력 퀀타이즈"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Input controls"
msgstr "입력 컨트롤"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Inputs"
msgstr "입력"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MarkerTrackInspector"
msgid "Insert Marker @cmd[]"
msgstr "마커 삽입 @cmd[]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MarkerTrackControls"
msgid "Insert Marker @cmd[]"
msgstr "마커 삽입 @cmd[]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Insert Rest"
msgstr "쉼표 삽입"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "SignatureTrackControls"
msgid "Insert Signature @cmd[Edit|Insert Time Signature] @cmd[Edit|Insert Key Signature]"
msgstr "기호 삽입 @cmd[Edit|Insert Time Signature] @cmd[Edit|Insert Key Signature]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "Insert Tempo Change"
msgstr "템포 변경 삽입"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "RoutingEditNodeView"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Inserts"
msgstr "인서트"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Inspector"
msgstr "인스펙터"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Inspector"
msgstr "인스펙터"

#: ccl/extensionmanager.xml
msgctxt "ExtensionAskInstallBox"
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DemosFeedNotInstalled"
msgid "Install Demos and Tutorials..."
msgstr "데모 및 튜토리얼 설치..."

#: app/melodyne.xml
msgctxt "MelodynePlaceholder"
msgid "Install Now"
msgstr "지금 설치"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "Install Options"
msgstr "옵션 설치"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Install from File"
msgstr "파일로부터 설치"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "Install from File..."
msgstr "파일에서 설치..."

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallOptions"
msgid "Install from:"
msgstr "다음 위치에서 설치:"

#: app/options.xml
msgctxt "SoundSetOption"
msgid "Install to:"
msgstr "다음 위치에 설치:"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallOptions"
msgid "Install to:"
msgstr "다음 위치에 설치:"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Install..."
msgstr "설치..."

#: app/homepage.xml app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Installation"
msgstr "설치"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Tabs"
msgid "Installed Content"
msgstr "설치된 콘텐츠"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstalledHeader"
msgid "Installed Content"
msgstr "설치된 콘텐츠"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorChannelControls"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayerControls"
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackInstrumentSelector"
msgid "Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackInputSelector"
msgid "Instrument Channel"
msgstr "악기 채널"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorHeader"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorChannelControls"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackAutomationFirstRow"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackAutomationContent"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MusicTrackControlsFirstRow"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MusicTrackControlsContent"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Instrument Editor"
msgstr "악기 에디터"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackInputSelector"
msgid "Instrument Input"
msgstr "악기 입력"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Instrument Input follows Selection"
msgstr "악기 입력이 선택된 트랙을 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Instrument Input follows Selection"
msgstr "악기 입력이 선택된 트랙을 팔로우"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Instrument Loop Record"
msgstr "악기 루프 레코딩"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackInstrumentSelector"
msgid "Instrument Output"
msgstr "악기 출력"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Instrument Part"
msgstr "악기 파트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Instrument Track"
msgstr "악기 트랙"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Instrument Tracks"
msgstr "악기 트랙"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Instrument track monitoring follows record"
msgstr "악기 트랙 모니터링이 레코딩 트랙을 팔로우"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthCombinatorEditNodeView"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "SynthRack"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Instruments"
msgstr "악기"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "Integrated (EBU R128)"
msgstr "인티그레이티드 (EBU R128)"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Integrated (EBU R128)"
msgstr "인티그레이티드 (EBU R128)"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "NewSong"
msgid "Interfaces"
msgstr "인터페이스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorMiniParts"
msgid "Intervals"
msgstr "음정"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Intervals"
msgstr "음정"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventMiniProperties"
msgid "Intervals"
msgstr "음정"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudUserInformation"
msgid "Invite"
msgstr "초대"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Item Time"
msgstr "아이템 타임"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "Join"
msgstr "참여"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "Join $CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME 참여"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePageHeader"
msgid "Join..."
msgstr "참여..."

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "K-12"
msgstr "K-12"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "K-14"
msgstr "K-14"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "K-20"
msgstr "K-20"

#: app/shared.xml
msgctxt "DetachedFrameHeader"
msgid "Keep Editor Open"
msgstr "에디터 열어두기"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "CombinatorContentTitleBar"
msgid "Keep Editor Open"
msgstr "에디터 열어두기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Keep FX channels to the right"
msgstr "FX 채널을 우측으로 유지"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Keep VCA channels to the right"
msgstr "VCA 채널을 우측으로 유지"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Keep bus channels to the right"
msgstr "버스 채널을 우측으로 유지"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Key"
msgstr "키"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Key"
msgstr "키"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Key Range for Key Remote"
msgstr "키 리모트의 키 레인지"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Key Remote"
msgstr "키 리모트"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Key Signature"
msgstr "조성"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Key Signature"
msgstr "조성"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Key Signature"
msgstr "조성"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Key Signature"
msgstr "조성"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.LoopPart"
msgid "L"
msgstr "L"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "L"
msgstr "L"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "LRA"
msgstr "LRA"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "LRA"
msgstr "LRA"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "LSB"
msgstr "LSB"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "LU"
msgstr "LU"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "LU"
msgstr "LU"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "LUFS"
msgstr "LUFS"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "LUFS"
msgstr "LUFS"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerTracks"
msgid "Large"
msgstr "라지"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "Launch Notion"
msgstr "Notion 실행"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Launch Notion on this computer"
msgstr "이 컴퓨터에서 Notion 실행"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackLayerSelector"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackNameAndLayer"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Layers"
msgstr "레이어"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Layers follow events"
msgstr "레이어가 이벤트를 팔로우"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Layers follow events"
msgstr "레이어가 이벤트를 팔로우"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreSetup"
msgid "Layout Style"
msgstr "레이아웃 스타일"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DemosFeedNotInstalled"
msgid "Learn how to use $APPNAME"
msgstr "$APPNAME 사용법 알아보기"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Subscription"
msgid "Learn more about $CLOUDNAME"
msgstr "$CLOUDNAME에 대해 더 알아보기"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "SongContestDialog"
msgid "Learn more about this contest"
msgstr "이 콘테스트에 대해 더 알아보기"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Learn more about usage data we collect"
msgstr "수집하는 사용데이터에 대해 더 자세히 알아보기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplaySetup"
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Left Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "왼쪽 채널 평균 RMS (3초 인티그레이션)"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Left Channel DC Offset"
msgstr "왼쪽 채널 DC 옵셋"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Left Channel True Peak"
msgstr "왼쪽 채널 트루 피크"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Level Max"
msgstr "레벨 최대"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Level Min"
msgstr "레벨 최소"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Levels"
msgstr "레벨"

#: app/about.xml
msgctxt "LicenseZone"
msgid "License Type:"
msgstr "라이선스 타입:"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageLicenseData"
msgid "License:"
msgstr "라이선스:"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "ChildPackageLicenseData"
msgid "License:"
msgstr "라이선스:"

#: app/about.xml
msgctxt "LicenseZone"
msgid "Licensed to:"
msgstr "라이선스 부여된 사용자:"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Plugins"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Score"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "ToolBar"
msgid "Link Arrow and Range Tools"
msgstr "화살표 툴과 레인지 툴을 링크"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Link Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "VideoTrackControls"
msgid "Link Audio Track Editing"
msgstr "오디오 트랙 에디팅 링크"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Link Horizontal and Vertical Zoom"
msgstr "가로 세로 확대비율 고정"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Link expansion and visibility of folder tracks"
msgstr "폴더 트랙 확장 및 숨김설정 링크"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow2"
msgid "Link to DSP"
msgstr "DSP에 링크"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Link visibility of Track List and Console"
msgstr "트랙 리스트와 콘솔 숨김설정 링크"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.DetectionPart"
msgid "Linked"
msgstr "링크"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Linked"
msgstr "링크"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "List of installed plug-ins and extensions"
msgstr "설치된 플러그인 및 익스텐션 목록"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Listen Bus"
msgstr "리슨 버스"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Listen Bus"
msgstr "리슨 버스"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Load"
msgstr "불러오기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Load / Store"
msgstr "불러오기/저장"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Load Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 불러오기"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemePresetOption"
msgid "Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Load Preset"
msgstr "프리셋 불러오기"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotInformation"
msgid "Local Folder:"
msgstr "로컬 폴더:"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Locate File..."
msgstr "파일 탐색..."

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Locate Missing Files"
msgstr "누락된 파일 탐색"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Locate when clicked in empty space"
msgstr "빈 공간 클릭시 커서 이동"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Locate when clicked in empty space"
msgstr "빈 공간 클릭시 커서 이동"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: app/options.xml
msgctxt "SoundSetOption"
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "MusicTrackListInspectorPanel"
msgid "Lock Track List"
msgstr "트랙리스트 잠그기"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 켜짐 @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 켜짐 @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Loop Active @cmd[Transport|Toggle Loop]"
msgstr "루프 켜짐 @cmd[Transport|Toggle Loop]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.LoopPart"
msgid "Loop Length: @property[controller.loopLength]"
msgstr ""

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Loop Range"
msgstr "레인지루프"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Loops"
msgstr "루프"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Loops"
msgstr "루프"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "Lossless audio file compression (FLAC)"
msgstr "무손실 오디오파일 압축 (FLAC)"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Loudness"
msgstr "라우드니스"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Loudness Information"
msgstr "라우드니스 정보"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "라우드니스 레인지 (EBU R128)"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Loudness Range (EBU R128)"
msgstr "라우드니스 레인지 (EBU R128)"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Low Latency"
msgstr "로우 레이턴시"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Low Latency Instrument Monitoring Active"
msgstr "로우 레이턴시 악기 모니터링 켜짐"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Luminance"
msgstr "휘도"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "LyricsTrackInspector"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LyricsTrackControls"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Lyrics"
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Lyrics Display"
msgstr "가사 표시"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Lyrics Font"
msgstr "가사 폰트"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MidiActivityPart"
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "MIDI Channels"
msgstr "MIDI 채널"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "MIDI Filter"
msgstr "MIDI 필터"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MidiActivityPart"
msgid "MIDI Input"
msgstr "MIDI 입력"

#: devices/surfaces.xml
msgctxt "SurfaceEditorLearn"
msgid "MIDI Learn"
msgstr "MIDI Learn"

#: app/options.xml
msgctxt "SyncOption"
msgid "MIDI Machine Control"
msgstr "MIDI 머신 컨트롤"

#: app/windowclasses.xml devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MidiActivityPart"
msgid "MIDI Output"
msgstr "MIDI 출력"

#: app/options.xml
msgctxt "SyncOption"
msgid "MIDI Time Code"
msgstr "MIDI 타임코드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "MSB"
msgstr "MSB"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "MSB"
msgstr "MSB"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthCombinatorPageSelector"
msgid "Macro Controls"
msgstr "매크로 컨트롤"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthCombinatorPageSelector"
msgid "Macro Controls Mapping"
msgstr "매크로 컨트롤 매핑"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Magnitude Range"
msgstr "매그니튜드 레인지"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Major"
msgstr "메이저"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Make Default"
msgstr "기본값으로 설정"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Make Image"
msgstr "이미지 만들기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Manage Parameters"
msgstr "파라미터 관리"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "PlugInBrowserHeader"
msgid "Manage Plug-Ins"
msgstr "플러그인 관리"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Manage Workspace"
msgstr "워크스페이스 관리"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceAddDialog"
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조사"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceEditDialog"
msgid "Manufacturer"
msgstr "제조사"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Margins"
msgstr "마진"

#: devices/transport.xml engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MarkerTrackInspector"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MarkerTrackEditorView"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MarkerTrackControls"
msgid "Marker"
msgstr "마커"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ProjectMarkerTrack"
msgid "Marker Track"
msgstr "마커 트랙"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Master"
msgstr "마스터링"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectAutomationMasterControls"
msgid "Master"
msgstr "마스터링"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MasterPart"
msgid "Master Volume"
msgstr "마스터 볼륨"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackIcon"
msgid "Mastering File Status / Edit Song"
msgstr "마스터링 파일 상태 / Song 편집"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.DetectionPart"
msgid "Material"
msgstr "소스 유형"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Max Length"
msgstr "최대 길이"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Max Length"
msgstr "최대 길이"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Max. loudness"
msgstr "최대 라우드니스"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Max. true peak"
msgstr "최대 트루피크"

#: app/shared.xml
msgctxt "DetachedFrameHeader"
msgid "Maximize"
msgstr "최대화"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Maximize"
msgstr "최대화"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "Maximum BPM"
msgstr "최대 BPM"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Media Options"
msgstr "미디어 옵션"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "MediaPool"
msgid "Media Pool"
msgstr "미디어 풀(Pool)"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerTracks"
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Melodic Mode"
msgstr "멜로딕 모드"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Merge"
msgstr "병합"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Merge into open document"
msgstr "오픈 도큐먼트로 병합"

#: app/startup.xml
msgctxt "MessageWindow"
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Metronome"
msgstr "메트로놈"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Metronome @cmd[Transport|Click]"
msgstr "메트로놈 @cmd[Transport|Click]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Metronome Active"
msgstr "메트로놈 켜짐"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "MetronomeSetup"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Metronome Setup"
msgstr "메트로놈 설정"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallHeader"
msgid "Minimal Installation"
msgstr "최소 설치"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "Minimum BPM"
msgstr "최소 BPM"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Minimum Length"
msgstr "최소 길이"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Minor"
msgstr "마이너"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MissingDeviceDialog"
msgid "Missing Devices"
msgstr "누락된 장치"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Mix"
msgstr "믹스"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Mix"
msgstr "믹스"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PresetFileInfo.Details"
msgid "Modified:"
msgstr "수정일:"

#: engine/mediapreview.xml
msgctxt "PresetFileInfo"
msgid "Modified:"
msgstr "수정일:"

#: devices/surfaces.xml
msgctxt "SurfaceKeyboardView"
msgid "Modulation"
msgstr "모듈레이션"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Momentary"
msgstr "모먼터리"

#: project/analyser.xml
msgctxt "EBUDetailValues"
msgid "Momentary"
msgstr "모먼터리"

#: app/shared.xml
msgctxt "TCMutablePlainButton"
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Monitor"
msgstr "모니터"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Monitoring Latencies"
msgstr "모니터링 레이턴시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Monitoring follows record"
msgstr "모니터링이 레코딩 트랙을 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Monitoring mutes playback (Tape style)"
msgstr "모니터링 중에 재생 뮤트 (테이프 스타일)"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectFader"
msgid "Mono"
msgstr "모노"

#: app/melodyne.xml
msgctxt "MelodynePlaceholder.Link"
msgid "More Information"
msgstr "자세히"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "More Information"
msgstr "자세히"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Move backward and undo"
msgstr "뒤로 돌아가 되돌리기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "Move backwards and undo"
msgstr "뒤로 돌아가 되돌리기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Move forward"
msgstr "앞으로 이동"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Multi-Measure Rests"
msgstr "마디 묶음쉼표"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Multitrack File Properties"
msgstr "멀티트랙 파일 속성"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartProperties"
msgid "Music Part Properties"
msgstr "뮤직 파트 속성"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorHeader"
msgid "Musical Symbols"
msgstr "음악 기호"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: app/shared.xml
msgctxt "TCMutablePlainButton"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Mute"
msgstr "뮤트"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Mute / Solo"
msgstr "뮤트/솔로"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Mute Audio"
msgstr "오디오 뮤트"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentNameAndPath"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PatternPart"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Narrow / Normal"
msgstr "좁게/표준"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Native Low Latency Monitoring Available"
msgstr "네이티브 로우 레이턴시 모니터링 사용 가능"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Navigation"
msgstr "내비게이션"

#: app/windowclasses.xml ccl/navigator.xml
msgctxt "Navigator"
msgid "Navigator"
msgstr "내비게이터"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "New"
msgstr "새로 작성"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant"
msgid "New"
msgstr "새로 작성"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "New Artist"
msgstr "새 아티스트"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "New Folder"
msgstr "새 폴더"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.InstrumentOptions"
msgid "New Instrument"
msgstr "새 악기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsEventMiniProperties.Table"
msgid "New Line"
msgstr "새 라인"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsEventMiniProperties.Table"
msgid "New Paragraph"
msgstr "새 단락"

#: project/project.xml
msgctxt "NewProject"
msgid "New Project"
msgstr "새 Project"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "NewShow"
msgid "New Show"
msgstr "새로운 Show"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "NewSong"
msgid "New Song"
msgstr "새로운 Song"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "New Variation"
msgstr "새 바리에이션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "New Variation"
msgstr "새 바리에이션"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePageHeader"
msgid "New..."
msgstr "새로 작성..."

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage.RSS"
msgid "News Feed"
msgstr "뉴스 피드"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordDisplay"
msgid "Next Chord"
msgstr "다음 코드"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchBar"
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Next Preset @cmd[]"
msgstr "다음 프리셋 @cmd[]"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "Next Program"
msgstr "다음 프로그램"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchNavigationBar"
msgid "Next Result"
msgstr "다음 결과"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "Next Track"
msgstr "다음 트랙"

#: ccl/common.xml
msgctxt "TaskListDialog"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ccl/common.xml
msgctxt "EventListDialog"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "No Audio Device"
msgstr "오디오 장치 없음"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "No Instrument Loaded"
msgstr "불러온 악기가 없습니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationPage"
msgid "No Internet connection?"
msgstr "인터넷에 연결되어 있지 않습니까?"

#: show/show.xml
msgctxt "NoSetListItemProperties"
msgid "No Setlist item selected"
msgstr "선택된 셋리스트 아이템이 없습니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "AudioChordEventInspector"
msgid "No chord selected"
msgstr "선택된 코드가 없습니다."

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordInspectorContent"
msgid "No chord selected"
msgstr "선택된 코드가 없습니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventInspector"
msgid "No event selected"
msgstr "선택된 이벤트가 없습니다."

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "NoEventProperties"
msgid "No event selected"
msgstr "선택된 이벤트가 없습니다."

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Placeholder"
msgid "No items match the current filters."
msgstr "조건에 일치하는 아이템이 없습니다."

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "No overlap when editing events"
msgstr "이벤트 편집시 오버랩 없음"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "No overlap when editing events"
msgstr "이벤트 편집시 오버랩 없음"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoPatternView"
msgid "No pattern selected"
msgstr "선택된 패턴이 없습니다."

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SideChainSourceEmpty"
msgid "No sources available"
msgstr "이용 가능한 소스가 없습니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoTrackEditor"
msgid "No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "NoTrackInspector"
msgid "No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicClipPreview"
msgid "No track selected"
msgstr "선택된 트랙이 없습니다."

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "No, do not share"
msgstr "아니오, 공유하지 않겠습니다"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "None"
msgstr "없음"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: show/show.xml
msgctxt "SetList"
msgid "Normal"
msgstr "노멀"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEventMiniProperties.Table"
msgid "Normalize"
msgstr "노멀라이즈"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Notation Size"
msgstr "표기 크기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup2"
msgid "Note Color"
msgstr "노트 컬러"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup2"
msgid "Note Coloring Scheme"
msgstr "노트 컬러 구성"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Note Erase"
msgstr "노트 지우기"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "PlugInSelectorNoteFXRouting"
msgid "Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.FX"
msgid "Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Note FX"
msgstr "노트 FX"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackAutomationFirstRow"
msgid "Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackAutomationContent"
msgid "Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MusicTrackControlsFirstRow"
msgid "Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MusicTrackControlsContent"
msgid "Note FX Editor"
msgstr "노트 FX 에디터"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Note On/Off"
msgstr "노트 온/오프"

#: app/windowclasses.xml devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Note Repeat"
msgstr "노트 반복"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Note Repeat Active @cmd[Record Mode|Note Repeat]"
msgstr "노트 반복 켜짐 @cmd[Record Mode|Note Repeat]"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Note Repeat Active @cmd[Record Mode|Note Repeat]"
msgstr "노트 반복 ON @cmd[Record Mode|Note Repeat]"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Notehead"
msgstr "음표머리"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolPaletteNotes"
msgid "Notehead Symbol"
msgstr "음표머리 표시"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "TitleAlbumNotes"
msgid "Notes"
msgstr "음표"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "ShowNotifications"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Notify me if devices are unavailable when $APPNAME starts"
msgstr "$APPNAME 실행시 장치가 사용가능한 상태가 아닌 경우 알림"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "Notion Mobile or Notion 6 and later, must be installed on this computer or in the network. Studio One could not detect that Notion is currently running."
msgstr "Notion Mobile 또는 Notion 6 이상 버전이 이 컴퓨터에 설치되어 있고 동일 네트워크에 연결되어 있어야 합니다. Studio One이 현재 실행중인 Notion을 찾을 수 없습니다."

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemSectionMiniProperties"
msgid "Number of Repeats:"
msgstr "반복 횟수:"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Octave"
msgstr "옥타브"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Octave"
msgstr "옥타브"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.Sync"
msgid "Off"
msgstr "오프"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Offbeat"
msgstr "오프비트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "Offline Activation Guide"
msgstr "오프라인 활성화 가이드"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.Sync"
msgid "On"
msgstr "온"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: app/soundselector.xml
msgctxt "SoundSetFileSelector"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "Open Arranger Track"
msgstr "어레인저 트랙 열기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open CD Protocol"
msgstr "CD 프로토콜 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "Open Chord Track"
msgstr "코드 트랙 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Lyrics Track"
msgstr "가사트랙 열기"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "Open Lyrics Track"
msgstr "가사트랙 열기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.MidiActivityPart"
msgid "Open MIDI Monitor"
msgstr "MIDI 모니터 열기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open Marker Track"
msgstr "마커 트랙 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Marker Track"
msgstr "마커 트랙 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Secondary Ruler"
msgstr "세컨더리 룰러 열기"

#: app/homepage.xml devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open Setup"
msgstr "설정 열기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open Signature Track"
msgstr "기호 트랙 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Signature Track"
msgstr "기호 트랙 열기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Open Tempo Track"
msgstr "템포 트랙 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Tempo Track"
msgstr "템포 트랙 열기"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.DetectionPart"
msgid "Open Threshold"
msgstr "스레숄드 열기"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Open Video Track"
msgstr "비디오트랙 열기"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePageHeader"
msgid "Open..."
msgstr "열기..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Operating system and hardware information"
msgstr "운영체제 및 하드웨어 정보"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "UserOptionDialog"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Cache"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Orientation"
msgstr "방향"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Original Position"
msgstr "기점"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "Otherwise, we look forward to your feedback on how we can make $APPNAME better for you. Please visit our forums with any feature requests."
msgstr "또는, 더 나은 $APPNAME(을)를 만들 수 있도록 피드백을 보내주십시오. 새로운 기능에 대한 의견이나 요청을 포럼에 남길 수도 있습니다."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Out"
msgstr "아웃"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Out"
msgstr "아웃"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SideChainSourceList"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: show/show.xml
msgctxt "BackingTrackPlayerControls"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: show/show.xml
msgctxt "FxRackPlayerControls"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.AudioOptions"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.InstrumentOptions"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Output Latency"
msgstr "출력 레이턴시"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceEditorHeaderView"
msgid "Outputs"
msgstr "출력"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Overlap"
msgstr "오버랩"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Overlap"
msgstr "오버랩"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Overview"
msgstr "오버뷰"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "Overview"
msgstr "오버뷰"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Page Layout"
msgstr "페이지 레이아웃"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Page Size"
msgstr "페이지 크기"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Pan"
msgstr "팬"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.LeftPart.Inner"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "TrackInspectorAutomationControls"
msgid "Parameter"
msgstr "파라미터"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper"
msgid "Parameter Mapping Control"
msgstr "파라미터 매핑 컨트롤"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapperTransparent"
msgid "Parameter Mapping Control"
msgstr "파라미터 매핑 컨트롤"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Passthrough"
msgstr "패스스루"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow2"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Patch Automation"
msgstr "패치 오토메이션"

#: show/show.xml
msgctxt "PatchSection"
msgid "Patches"
msgstr "패치"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Pattern"
msgstr "패턴"

#: app/windowclasses.xml engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditor"
msgid "Pattern Editor"
msgstr "패턴 에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Pattern Inspector"
msgstr "패턴 인스펙터"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Pause"
msgstr "일시정지"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackControlsContentMedium"
msgid "Pause (Pre Track)"
msgstr "일시정지 (프리트랙)"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Peak Hold Speed"
msgstr "피크 홀드 속도"

#: project/analyser.xml
msgctxt "HoldValues"
msgid "Peak Left [dB]"
msgstr "피크 좌측 [dB]"

#: project/analyser.xml
msgctxt "HoldValues"
msgid "Peak Right [dB]"
msgstr "피크 우측 [dB]"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Peak/RMS"
msgstr "Peak/RMS"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowToolbarContent"
msgid "Perform"
msgstr "연주"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "Performance"
msgstr "퍼포먼스"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Performance"
msgstr "퍼포먼스"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Performance Monitor"
msgstr "퍼포먼스 모니터"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Performance Monitor"
msgstr "퍼포먼스 모니터"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "PerspectiveSelector"
msgstr "퍼스펙티브셀렉터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Piano View"
msgstr "피아노 보기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteControllerLaneHeader"
msgid "Pitch"
msgstr "피치"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Pitch Bend"
msgstr "피치 벤드"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Pitch Bend"
msgstr "피치 벤드"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PitchNameSetup"
msgid "Pitch Names"
msgstr "피치 이름"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptionsMPE"
msgid "Pitch Range"
msgstr "피치 레인지"

#: devices/surfaces.xml
msgctxt "SurfaceKeyboardView"
msgid "Pitchbend"
msgstr "피치벤드"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Placement..."
msgstr "배치..."

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Play"
msgstr "재생"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Play 6/8 click like 2 x 3/8 etc."
msgstr "6/8 클릭을 2 x 3/8처럼 재생"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "Play Mode"
msgstr "재생 모드"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Play Mode"
msgstr "재생 모드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Play Track"
msgstr "트랙 재생"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Play at song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 재생"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Play at song tempo"
msgstr "Song 템포에 맞추어 재생"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Play overlaps"
msgstr "오버랩 재생"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Play overlaps"
msgstr "오버랩 재생"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Playback Device"
msgstr "재생 장치"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemControlsSmall"
msgid "Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemMiniProperties"
msgid "Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemSectionMiniProperties"
msgid "Playback Mode"
msgstr "재생 모드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Playback Octave"
msgstr "옥타브 재생"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Playback Velocity"
msgstr "벨로시티 재생"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Playing on"
msgstr "재생:"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsDialog"
msgid "Please help us improve $APPNAME by reporting this problem."
msgstr "$APPNAME 개선에 도움이 되도록 이 문제에 대해 알려주십시오."

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Please remove your plug-in settings and restart $APPNAME to update version information."
msgstr "플러그인 설정을 삭제하고 $APPNAME(을)를 재시작하여 버전정보를 업데이트 하십시오."

#: ccl/common.xml
msgctxt "DiagnosticsDialog"
msgid "Please select which information you would like to include in the report:"
msgstr "어떤 정보를 보고서에 포함시킬 것인지 선택하십시오."

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시만 기다려 주십시오..."

#: app/windowclasses.xml ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Plug-In Manager"
msgstr "플러그인 매니저"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Plug-In Menu"
msgstr "플러그인 메뉴"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PresetFileInfo.Details.Class"
msgid "Plug-In:"
msgstr "플러그인:"

#: engine/mediapreview.xml
msgctxt "PresetFileInfo"
msgid "Plug-In:"
msgstr "플러그인:"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Plugins"
msgid "Plug-Ins"
msgstr "플러그인"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInInfo"
msgid "Plug-Ins"
msgstr "플러그인"

#: app/plugscanner.xml
msgctxt "PlugInScanner"
msgid "Plug-in Scanner"
msgstr "플러그인 스캐너"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Poly Pressure"
msgstr "폴리 프레셔"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Pool"
msgstr "풀(Pool)"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Pool"
msgstr "풀(Pool)"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Pop-up when Song opens"
msgstr "Song이 열리면 팝업"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Post FX"
msgstr "포스트 FX"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Post-Roll"
msgstr "포스트-롤"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Power Chord"
msgstr "파워 코드"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Pre FX"
msgstr "프리 FX"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel.EventsPart"
msgid "Pre-Roll"
msgstr "프리-롤"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Pre-record audio input"
msgstr "오디오 입력 사전녹음"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Precount"
msgstr "예비카운트"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Precount / Preroll Bars"
msgstr "예비카운트/프리롤 마디"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "UserOptionDialog"
msgid "Preferences"
msgstr "환경설정"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionFolder"
msgid "Prepend Name to Variations"
msgstr "바리에이션 선두에 이름 추가"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Preroll"
msgstr "프리롤"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Preroll @cmd[Transport|Preroll]"
msgstr "프리롤 @cmd[Transport|Preroll]"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Preserve Instrument Track State"
msgstr "악기 트랙 상태유지"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Preserve Realtime State"
msgstr "리얼타임 상태유지"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Preserve mono tracks"
msgstr "모노트랙 유지"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Preserve order of channels with folder track"
msgstr "폴더 트랙이 있는 채널의 순서 유지"

#: devices/synthrack.xml
msgctxt "AudioSynthRackSlotViewExtended"
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog.AudioOptions"
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

#: ccl/browser.xml ccl/pluginmanager.xml devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Presets"
msgstr "프리셋"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchBar"
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Previous Preset @cmd[]"
msgstr "이전 프리셋 @cmd[]"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "Previous Program"
msgstr "이전 프로그램"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchNavigationBar"
msgid "Previous Result"
msgstr "이전 결과"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "Previous Track"
msgstr "이전 트랙"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Print"
msgstr "인쇄"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Process Block Size"
msgstr "프로세스 블록 크기"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "MusicalSymbolSection"
msgid "Process Dynamics"
msgstr "다이나믹스 처리"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Process Precision"
msgstr "프로세스 정밀도"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Process Volume after Event Effects"
msgstr "이벤트 이펙트 이후에 볼륨 프로세스"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Processing"
msgstr "프로세싱"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.SpliceActivation"
msgid "Product Key"
msgstr "제품 키"

#: app/licenser.xml
msgctxt "ActivationMode.Retail"
msgid "Product Key"
msgstr "제품 키"

#: app/about.xml
msgctxt "LicenseZone"
msgid "Product Key:"
msgstr "제품 키:"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector.ProgramSelector"
msgid "Program"
msgstr "프로그램"

#: show/show.xml
msgctxt "VirtualInstrumentPlayer.ProgramSelector"
msgid "Program"
msgstr "프로그램"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Program Change"
msgstr "프로그램 변경"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Program Change"
msgstr "프로그램 변경"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Project"
msgid "Project"
msgstr "Project"

#: devices/transport.xml project/project.xml
msgctxt "Command"
msgid "Project"
msgstr "Project"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ProjectEditor"
msgid "Project Editor"
msgstr "Project 에디터"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "UserOptionDialog"
msgid "Project Setup"
msgstr "Project 설정"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Project Setup"
msgstr "Project 설정"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ProjectToolbar"
msgid "Project Toolbar"
msgstr "Project 툴바"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Projects"
msgstr "Project"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Publishing"
msgstr "퍼블리싱"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "Purchase a License"
msgstr "라이선스 구입"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizePanel"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "Command"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Quantize"
msgstr "퀀타이즈"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Quantize Strength"
msgstr "퀀타이즈 강세"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Quantize Value"
msgstr "퀀타이즈 값"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Quantize Value"
msgstr "퀀타이즈 값"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Quantize played notes during record"
msgstr "녹음중에 재생된 노트 퀀타이즈"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Quintuplet"
msgstr "다섯잇단음"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.TypePart"
msgid "Quintuplet"
msgstr "다섯잇단음"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsDialog"
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.LoopPart"
msgid "R"
msgstr "R"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "R"
msgstr "R"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "R128"
msgstr "R128"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Meters"
msgid "RAM"
msgstr "RAM"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.PerformancePart"
msgid "RAM Overload"
msgstr "RAM 오버로드"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "RMS"
msgstr "RMS"

#: project/analyser.xml
msgctxt "HoldValues"
msgid "RMS Left [dB]"
msgstr "RMS Left [dB]"

#: project/analyser.xml
msgctxt "HoldValues"
msgid "RMS Right [dB]"
msgstr "RMS Right [dB]"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Range"
msgstr "레인지"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthNodeEditView"
msgid "Range"
msgstr "레인지"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.OptionsPart"
msgid "Range"
msgstr "레인지"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Range"
msgstr "레인지"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Rate"
msgstr "레이트"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Rate"
msgstr "레이트"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Re-Index Presets"
msgstr "프리셋 색인 다시 작성"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Re-Index Presets"
msgstr "프리셋 색인 다시 작성"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Read"
msgstr "읽기"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Real Instrument"
msgstr "리얼 악기"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Recall Input Channels"
msgstr "입력 채널 불러오기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "RecallMarkerPopup"
msgid "Recall Marker"
msgstr "마커 불러오기"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Recall Options"
msgstr "옵션 불러오기"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Recall Output Channels"
msgstr "출력 채널 불러오기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Receive From"
msgstr "받기"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Received"
msgstr "수신됨"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Recent Files"
msgstr "최근 사용한 파일"

#: devices/devices.xml
msgctxt "ParamMapper.LeftPart.Inner"
msgid "Recent Parameters"
msgstr "최근 사용한 파라미터"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallHeader"
msgid "Recommended Installation"
msgstr "권장 설치"

#: devices/devices.xml
msgctxt "Command"
msgid "Reconnect"
msgstr "다시 연결"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Reconnect..."
msgstr "다시 연결...."

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Reconnect..."
msgstr "다시 연결..."

#: app/shared.xml
msgctxt "TCMutablePlainButton"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Record"
msgstr "레코딩"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Record / Monitor"
msgstr "레코딩/모니터"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Record @cmd[Transport|Record]"
msgstr "레코딩 @cmd[Transport|Record]"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Record Input"
msgstr "레코딩 입력"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AudioTrackControlsContent"
msgid "Record Input"
msgstr "레코딩 입력"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Record Label"
msgstr "레코딩 레이블"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Record Level"
msgstr "레코딩 레벨"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Record Max"
msgstr "레코딩 최대"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Record Mix"
msgstr "레코딩 믹스"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Record Mode"
msgstr "레코딩 모드"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Record Offset"
msgstr "레코딩 옵셋"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Record Offset"
msgstr "레코딩 옵셋"

#: app/windowclasses.xml engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel"
msgid "Record Panel"
msgstr "레코딩 패널"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Record Panel"
msgstr "레코딩 패널"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AudioTrackControlsContent"
msgid "Record Speaker Setup"
msgstr "레코딩 스피커 설정"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Record Takes"
msgstr "테이크 레코딩"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Record Time"
msgstr "레코딩 타임"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Record tempo information to audio files"
msgstr "오디오 파일에 레코딩 템포 정보"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Recording Device"
msgstr "레코딩 장치"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Redo"
msgstr "다시 실행"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Reduction level"
msgstr "리덕션 레벨"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Refresh"
msgstr "새로 고침"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Release Year"
msgstr "발매 연도"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Release audio device in background"
msgstr "오디오 장치를 백그라운드에서 릴리즈"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "RemainingRecordTime"
msgid "Remaining Record Time"
msgstr "남은 레코딩 시간"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Remaining Record Time"
msgstr "남은 레코딩 시간"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Remaining Record Time"
msgstr "남은 레코딩 시간"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Remaining Record Time (Low)"
msgstr "남은 레코딩 시간 (낮음)"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotInformation"
msgid "Remote Location:"
msgstr "리모트 위치:"

#: app/options.xml
msgctxt "SoundSetOption"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: app/options.xml
msgctxt "BrowserFileTypesOption"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSetup"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "MicroEditSetupDialog"
msgid "Remove &gt;&gt;"
msgstr "&gt;&gt; 제거"

#: engine/automation.xml
msgctxt "MusicEnvelopeDialog"
msgid "Remove &gt;&gt;"
msgstr "&gt;&gt; 제거"

#: engine/automation.xml
msgctxt "AutomationTrackDialog"
msgid "Remove &gt;&gt;"
msgstr "&gt;&gt; 제거"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ControlLane"
msgid "Remove Automation Lane"
msgstr "오토메이션 레인 제거"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Remove File..."
msgstr "파일 제거"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Remove Instrument"
msgstr "악기 제거"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow1"
msgid "Remove Layer"
msgstr "레이어 제거"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Remove Plug-In Settings"
msgstr "플러그인 설정 제거"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Remove Plug-In Settings"
msgstr "플러그인 설정 제거"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Remove Selected"
msgstr "선택 항목 제거"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Remove Selected Signature"
msgstr "선택된 시그니처 제거"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotDialog"
msgid "Remove Unused Files"
msgstr "미사용 파일 제거"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Remove software instrument from the rack and remove external instrument channels. This option is only available, if no other tracks are using the instrument."
msgstr "랙의 소프트웨어 악기 및 외장 악기 채널을 제거합니다. 이 옵션은 이 악기를 사용하는 트랙이 없을 경우에만 유효합니다."

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Render"
msgstr "렌더링"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Render"
msgstr "렌더링"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Render All Channels"
msgstr "모든 채널 렌더링"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Render Click"
msgstr "클릭 렌더링"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "RenderClick"
msgid "Render Click"
msgstr "클릭 렌더링"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Render Inserts"
msgstr "인서트 렌더링"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "RenderClick"
msgid "Render Loop Range"
msgstr "루프 레인지 렌더링"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "RenderClick"
msgid "Render Range"
msgstr "레인지 렌더링"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Render insert effects to audio. If disengaged, inserts are kept for realtime processing and automation."
msgstr "인서트 이펙트를 오디오로 렌더링합니다. 인서트 이펙트를 오디오로 렌더링하지 않는 경우, 인서트는 리얼타임 프로세싱과 오토메이션으로만 처리됩니다."

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Repeat Accent"
msgstr "악센트 반복"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeater"
msgid "Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드의 반복 피치"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Repeat Pitch for Single Mode"
msgstr "싱글모드의 반복 피치"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Repeat Rate"
msgstr "반복 레이트"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Repeat Rate"
msgstr "반복 레이트"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Replace"
msgstr "교체"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Replace Existing..."
msgstr "기존항목 교체..."

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Replace overlapping data in record @cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"
msgstr "레코딩에서 오버랩된 데이터 교체 @cmd[Record Mode|Record Mode Replace]"

#: app/shared.xml
msgctxt "ChannelIconPopup"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemePresetOption"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "PitchNameEditor"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "Reset"
msgstr "리셋"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Reset Blocklist"
msgstr "블록리스트 리셋"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Reset Blocklist"
msgstr "블록리스트 리셋"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Reset Filter"
msgstr "필터 리셋"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup"
msgid "Reset to Default"
msgstr "기본값으로 리셋"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 리셋"

#: engine/audiocodec.xml
msgctxt "PCMEncoderOption"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Resolution"
msgstr "레졸루션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolPaletteNotes"
msgid "Rest"
msgstr "쉼표"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Rest"
msgstr "쉼표"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "Messages"
msgid "Restart now"
msgstr "지금 다시 시작"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Restore"
msgstr "복원"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSlotAuxSetup"
msgid "Restore Default"
msgstr "기본값 복원"

#: ccl/common.xml
msgctxt "RestoreDocumentVersion"
msgid "Restore Version"
msgstr "버전 복원"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DemosFeed"
msgid "Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "피드를 취득하는 중... 잠시만 기다려 주십시오..."

#: app/homepage.xml
msgctxt "NewsFeed"
msgid "Retrieving Feed... please wait..."
msgstr "피드를 취득하는 중... 잠시만 기다려 주십시오..."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Retrospective Recording"
msgstr "되살리기 레코딩"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Retrospective Recording"
msgstr "되살리기 레코딩"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Return to Zero @cmd[Transport|Return to Zero]"
msgstr "맨 처음으로 @cmd[Transport|Return to Zero]"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Reveal precount notes"
msgstr "예비카운트 노트 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Revert"
msgstr "되돌리기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Rewind"
msgstr "되감기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Rhythmic Grid"
msgstr "리드믹 그리드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Right Channel Average RMS (3 seconds integration)"
msgstr "오른쪽 채널 평균 RMS (3초 인티그레이션)"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Right Channel DC Offset"
msgstr "오른쪽 채널 DC 옵셋"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "Right Channel True Peak"
msgstr "오른쪽 채널 트루 피크"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorMiniParts"
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventMiniProperties"
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthCombinatorPageSelector"
msgid "Routing"
msgstr "라우팅"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Routing"
msgstr "라우팅"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "SecondaryTimerulerTrackControls"
msgid "Ruler"
msgstr "룰러"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationOptions"
msgid "Run $APPNAMEFREE - the feature limited FREE version"
msgstr "$APPNAMEFREE 실행 - 기능제한 무료버전"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentSampleRateSetting"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Device"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: engine/audiocodec.xml
msgctxt "PCMEncoderOption"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectSetup"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowSetup"
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플레이트"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Levels"
msgid "Saturation"
msgstr "새추레이션"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Save As Template"
msgstr "템플릿으로 저장"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "CDProtocol"
msgid "Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceDialog.Icon"
msgid "Save Attachment"
msgstr "어태치먼트 저장"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceSlotAuxSetup"
msgid "Save Default"
msgstr "기본값으로 저장"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SaveNewVersionDialog"
msgid "Save New Version"
msgstr "새로운 버전 저장"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AutoSaveOption"
msgid "Save Options"
msgstr "저장 옵션"

#: show/show.xml
msgctxt "PatchSection"
msgid "Save Patch"
msgstr "패치 저장"

#: app/startup.xml
msgctxt "MessageWindow"
msgid "Save as..."
msgstr "다른 이름으로 저장..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SaveNewVersionDialog"
msgid "Save current state as alternate version and continue working on original document."
msgstr "현재 상태를 대체 버전으로 저장하고 원본 도큐먼트에서 계속 작업합니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SaveNewVersionDialog"
msgid "Save current state as incremental version and update document to this version."
msgstr "현재 상태를 인크리멘탈 버전으로 저장하고 도큐먼트를 이 버전으로 업데이트합니다."

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Scale"
msgstr "스케일"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DpiAwarenessOption"
msgid "Scaling"
msgstr "스케일링"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "MixScenesManager"
msgid "Scenes"
msgstr "씬"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditScenesManager"
msgid "Scenes"
msgstr "씬"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemeOption.Score"
msgid "Score"
msgstr "스코어"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Score"
msgstr "스코어"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Score Symbols"
msgstr "스코어 기호"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Score View"
msgstr "스코어 보기"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ScratchPad"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: app/windowclasses.xml engine/inspector.xml
msgctxt "Command"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Scratch Pad"
msgstr "스크래치 패드"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchNavigationBar"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchBar"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserMainTabs"
msgid "Search @cmd.title[]"
msgstr "@cmd.title[] 검색"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "LocateMissingFiles"
msgid "Search in Folder..."
msgstr "폴더에서 검색..."

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "SearchTag"
msgstr "태그 검색"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Secondary Time Display"
msgstr "세컨더리 타임 디스플레이"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Secondary Transport Controls"
msgstr "세컨더리 트랜스포트 컨트롤"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Sections"
msgid "Sections"
msgstr "섹션"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Segment Height"
msgstr "세그먼트 높이"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Segments"
msgstr "세그먼트"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow1"
msgid "Select Layer Color"
msgstr "레이어 컬러 선택"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.OfflinePage"
msgid "Select License File..."
msgstr "라이선스 파일 선택..."

#: engine/inspector.xml
msgctxt "TrackInspectorAutomationControls"
msgid "Select Parameter"
msgstr "파라미터 선택"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "TrackInspectorAutomationControls"
msgid "Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationColorAndSelect"
msgid "Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationAspectFirstRow"
msgid "Select Parameter Color"
msgstr "파라미터 컬러 선택"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor.ToolGroup2"
msgid "Select Part Automation with Notes"
msgstr "파트 오토메이션을 노트와 함께 선택"

#: ccl/common.xml
msgctxt "PlugInSelector"
msgid "Select Plug-In"
msgstr "플러그인 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBand"
msgid "Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandEmpty"
msgid "Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandFolder"
msgid "Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandAutomation"
msgid "Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandAspect"
msgid "Select Track Color"
msgstr "트랙 컬러 선택"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "MusicClipPreview"
msgid "Select an instrument track for playback"
msgstr "재생할 악기트랙 선택"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant.DropZone"
msgid "Select files..."
msgstr "파일 선택..."

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "SelectScenePopup"
msgid "Select scene"
msgstr "씬 선택"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Selected Channels only"
msgstr "선택된 채널만"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Selected Chord"
msgstr "선택된 코드"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Selection"
msgstr "선택영역"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SideChainSourceList"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Send MIDI Clock"
msgstr "MIDI 클락 보내기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Send MIDI Timecode"
msgstr "MIDI 타임코드 보내기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Send To"
msgstr "보내기"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Send audio mixdown"
msgstr "오디오 믹스다운 보내기"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Send note data of entire song"
msgstr "Song 전체의 노트 데이터 보내기"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Send note data of selected tracks"
msgstr "선택된 트랙의 노트 데이터 보내기"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "Send to"
msgstr "보내기"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionDialog"
msgid "Send to Notion"
msgstr "Notion으로 보내기"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Sends"
msgstr "보내기"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Sends"
msgstr "보내기"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Sends"
msgstr "보내기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Sends/Cue mix"
msgstr "센드/큐 믹스"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Sent"
msgstr "보냄"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Septuplet"
msgstr "일곱잇단음"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.TypePart"
msgid "Septuplet"
msgstr "일곱잇단음"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ServiceOption"
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 2nd Step"
msgstr "2 스텝마다 설정"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Set Every 4th Step"
msgstr "4 스텝마다 설정"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SetFramesAtCursor"
msgid "Set Frames at Cursor"
msgstr "커서위치에 프레임 설정"

#: app/options.xml
msgctxt "VideoOption"
msgid "Set song frame rate to video frame rate when importing video file"
msgstr "비디오를 임포트하면 비디오 프레임레이트에 맞추어 송 프레임레이트를 설정 "

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Show"
msgid "Setlist"
msgstr "셋리스트"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Setlist"
msgstr "셋리스트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "NewSongSettings"
msgid "Settings:"
msgstr "설정:"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Setup"
msgid "Setup"
msgstr "설정"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "Command"
msgid "Setup"
msgstr "설정"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Setup General"
msgstr "일반 설정"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "Command"
msgid "Setup Meta Information"
msgstr "메타 정보 설정"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "MicroEditSetupDialog"
msgid "Setup Micro Edit Parameters"
msgstr "마이크로 에디트 파라미터 설정"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorSoundVariationControls"
msgid "Setup Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션 설정"

#: engine/editor.xml
msgctxt "SoundVariationLaneHeader"
msgid "Setup Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션 설정"

#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Shift Lane"
msgstr "레인 시프트"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Shop"
msgstr "샵"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Shop"
msgstr "샵"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Shop"
msgstr "샵"

#: project/analyser.xml
msgctxt "EBUDetailValues"
msgid "Short-Term"
msgstr "숏텀"

#: show/show.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show"
msgstr "표시"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Show Audio Track"
msgstr "오디오 트랙 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "TrackControlsButtonsHeader"
msgid "Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr "오토메이션 표시 @cmd[Track|Show Envelopes]"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectEditorContent"
msgid "Show Automation @cmd[Track|Show Envelopes]"
msgstr "오토메이션 표시 @cmd[Track|Show Envelopes]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.CacheOptions"
msgid "Show Cache Folder"
msgstr "캐시 폴더 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Channel Banks"
msgstr "채널 뱅크 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Cloud"
msgstr "클라우드 표시"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Show Copyright Notice"
msgstr "저작권정보 표시"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageManager.Packages"
msgid "Show Details"
msgstr "자세히 표시"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor"
msgid "Show Devices"
msgstr "장치 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Effects"
msgstr "이펙트 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show External Devices"
msgstr "외부 장치 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Files"
msgstr "파일 표시"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Show Frame Numbers"
msgstr "프레임 번호 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserListView"
msgid "Show Gallery"
msgstr "갤러리 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Groups (Channel List)"
msgstr "그룹 표시 (채널 리스트)"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Groups (Track List)"
msgstr "그룹 표시 (트랙 리스트)"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Inputs"
msgstr "입력 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Instrument Rack"
msgstr "악기 랙 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Instruments"
msgstr "악기 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Show Instruments and Note FX"
msgstr "악기와 노트 FX 표시"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Show Layout Options"
msgstr "레이아웃 옵션 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserListView"
msgid "Show List"
msgstr "목록 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Loops"
msgstr "루프 표시"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Show Loudness Meter"
msgstr "라우드니스 미터 표시"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Show Musical Symbols"
msgstr "음악기호 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Outputs"
msgstr "출력 표시"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Show Peak and RMS (Norm Sine 0dBFS)"
msgstr "Peak와 RMS 표시 (기준사인파 0dBFS)"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Pool"
msgstr "풀(Pool) 표시"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Show RMS on K-System 12 Scale"
msgstr "K시스템 12스케일로 RMS 표시"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Show RMS on K-System 14 Scale"
msgstr "K시스템 14스케일로 RMS 표시"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Show RMS on K-System 20 Scale"
msgstr "K시스템 20스케일로 RMS 표시"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Show Ruler"
msgstr "룰러 표시"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Scenes (Console)"
msgstr "씬 표시 (콘솔)"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Scenes (Track List)"
msgstr "씬 표시 (트랙 리스트)"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "UserOptionDialog"
msgid "Show Setup"
msgstr "설정 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "Command"
msgid "Show Shop"
msgstr "샵 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserViewModeButtons.NoInvert"
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "썸네일 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserViewModeButtons"
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "썸네일 표시"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "VideoTrackInspector"
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "썸네일 표시"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Show Track Settings"
msgstr "트랙 설정 표시"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Show channel numbers in tracks"
msgstr "트랙에 채널 번호 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show channel numbers in tracks"
msgstr "트랙에 채널 번호 표시"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Show chords on events"
msgstr "이벤트에 코드 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show chords on events"
msgstr "이벤트에 코드 표시"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Show envelopes on instrument parts"
msgstr "악기파트 엔벨롭 표시"

#: app/options.xml
msgctxt "EditingOptionsContent"
msgid "Show event names"
msgstr "이벤트 이름 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show event names"
msgstr "이벤트 이름 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Show files used in this Song"
msgstr "Song에 사용된 파일 표시"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserHomeContent"
msgid "Show installed Effects"
msgstr "설치된 이펙트 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show instrument part envelopes"
msgstr "악기 파트 엔벨롭 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show track icons"
msgstr "트랙 아이콘 표시"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Show track notes"
msgstr "트랙 노트 표시"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Show/Hide Bend Marker"
msgstr "벤드 마커 표시/숨기기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXHeader"
msgid "Show/Hide Event Effects"
msgstr "이벤트 이펙트 표시/숨기기"

#: show/show.xml
msgctxt "ControlsEditor"
msgid "Show/Hide Preview"
msgstr "프리뷰 표시/숨기기"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ColorBandFolder"
msgid "Show/Hide Tracks"
msgstr "트랙 표시/숨기기"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Show/Hide more"
msgstr "더 보기/숨기기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditor"
msgid "Show/hide Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 표시/숨기기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MPControlLaneControls"
msgid "Show/hide Automation Lanes"
msgstr "오토메이션 레인 표시/숨기기"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Show/hide Loudness Information"
msgstr "라우드니스 정보 표시/숨기기"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Show/hide more"
msgstr "더 보기/숨기기"

#: project/project.xml
msgctxt "TrackControls"
msgid "Show/hide more"
msgstr "더 보기/숨기기"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Shows"
msgstr "Show"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Sidechain"
msgstr "사이드체인"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "UserProfilePopup"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "Command"
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "UserProfilePopup"
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "Command"
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "SignatureEditor"
msgid "Signature"
msgstr "기호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "SignatureTrackEditorView"
msgid "Signature"
msgstr "기호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "SignatureTrackControls"
msgid "Signature"
msgstr "기호"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControls"
msgid "Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "NoteRepeatMasterControlsBig"
msgid "Single Mode"
msgstr "싱글 모드"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "Single Track Page Layout"
msgstr "싱글 트랙 페이지 레이아웃"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnostic.SaveSizeTab"
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotInformation"
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: app/plugscanner.xml
msgctxt "PlugInScanner"
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Skip Track"
msgstr "트랙 건너뛰기"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Slope"
msgstr "슬로프"

#: project/project.xml
msgctxt "Project"
msgid "Small"
msgstr "스몰"

#: show/show.xml
msgctxt "SetList"
msgid "Small"
msgstr "스몰"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerTracks"
msgid "Small"
msgstr "스몰"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "MixerManager"
msgid "Small / Large"
msgstr "스몰/라지"

#: project/analyser.xml
msgctxt "SpectrumMeterSettings"
msgid "Smooth"
msgstr "부드럽게"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Snap"
msgstr "스냅"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Snap"
msgstr "스냅"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Snap Timebase"
msgstr "스냅 설정"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Snap Timebase"
msgstr "스냅 설정"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorLeftPanel"
msgid "Snap Value"
msgstr "스냅 값"

#: app/shared.xml
msgctxt "TCMutablePlainButton"
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: show/show.xml
msgctxt "IconMuteSoloName"
msgid "Solo"
msgstr "솔로"

#: app/shared.xml
msgctxt "TCMutablePlainButton"
msgid "Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "솔로 (솔로 고정은 Shift 사용)"

#: app/shared.xml
msgctxt "MutablePlainButton"
msgid "Solo (Solo Safe use Shift)"
msgstr "솔로 (솔로 고정은 Shift 사용)"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow1"
msgid "Solo Layer"
msgstr "레이어 솔로"

#: app/options.xml
msgctxt "ConsoleOptionContent"
msgid "Solo follows Selection"
msgstr "솔로가 선택영역을 팔로우"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Solo follows Selection"
msgstr "솔로가 선택영역을 팔로우"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Solo through Listen Bus"
msgstr "리슨 버스 경유 솔로"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Song"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Inspector"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "SongToolbar"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml engine/songdialogs.xml
msgctxt "Command"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "ShowToolbar"
msgid "Song"
msgstr "Song"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Song End"
msgstr "Sone 끝"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "SongInformation"
msgid "Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPopup"
msgid "Song Information"
msgstr "Song 정보"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPopup.Notes"
msgid "Song Notes"
msgstr "Song 노트"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "UserOptionDialog"
msgid "Song Setup"
msgstr "Song 설정"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Song Start"
msgstr "Song 재생"

#: app/homepage.xml
msgctxt "DocumentBlocks"
msgid "Songs"
msgstr "Song"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Songwriter"
msgstr "Songwriter"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Songwriter"
msgstr "Songwriter"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Sono"
msgstr "소노"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageSort"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬기준"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "PlugInBrowserHeader"
msgid "Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagChainSelector"
msgid "Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: ccl/common.xml
msgctxt "PlugInBrowserPopup"
msgid "Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "MediaPoolHeader"
msgid "Sort by: "
msgstr "정렬:"

#: engine/editor.xml
msgctxt "SoundVariationPlaybackHeader"
msgid "Sound Variation Playback"
msgstr "사운드 바리에이션 플레이백"

#: app/windowclasses.xml devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditor"
msgid "Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicEditorSoundVariationControls"
msgid "Sound Variations"
msgstr "사운드 바리에이션"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "Source Format"
msgstr "소스 포맷"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "InstallOptions"
msgid "Space available:"
msgstr "비어 있는 저장공간:"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "VolumeFileInfo"
msgid "Space free:"
msgstr "비어 있는 저장공간:"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "VolumeFileInfo"
msgid "Space used:"
msgstr "사용한 저장공간:"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "Spectrum Mode"
msgstr "스펙트럼 모드"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Speedup"
msgstr "스피드업"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Speedup"
msgstr "스피드업"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Speedup"
msgstr "스피드업"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Split Channels"
msgstr "채널 스플릿"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterMicroView"
msgid "Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "SplitterEditView"
msgid "Splits"
msgstr "스플릿"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "PlugInSplitterDragView"
msgid "Splitter"
msgstr "스플리터"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthSplitterDragView"
msgid "Splitter"
msgstr "스플리터"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Spot"
msgstr "스팟"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Staff Spacing"
msgstr "보표 간격"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Staff Type"
msgstr "보표 타입"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Staffline"
msgstr "보표선"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Standard"
msgstr "스탠다드"

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CollaborationSnapshotDialog"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AppSafetyOptionsDialog"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventPropertiesTarget"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MarkerEventProperties"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventProperties"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Start"
msgstr "재생"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.OptionsPart"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Start @cmd[Transport|Start]"
msgstr "시작 @cmd[Transport|Start]"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "Command"
msgid "Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Start"
msgid "Start Page"
msgstr "시작 페이지"

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "Start normally"
msgstr "옵션 없이 시작"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "FindChannelPopup"
msgid "Start typing a channel name..."
msgstr "채널 이름 입력"

#: app/shared.xml
msgctxt "CommandPopup"
msgid "Start typing a command name..."
msgstr "커맨드 이름 타이핑 시작..."

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "FindTrackPopup"
msgid "Start typing a track name..."
msgstr "트랙 이름 입력"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "ApplySoundVariationPopup"
msgid "Start typing a variation name..."
msgstr "바리에이션 이름 입력..."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "Start with options..."
msgstr "시작옵션 선택"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInDiagnostic"
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "StepRecord"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: app/windowclasses.xml engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolBar"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Step Record"
msgstr "스텝 레코딩"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Steps"
msgstr "스텝"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "MusicPreviewPlayer"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Stop @cmd[Transport|Stop]"
msgstr "정지 @cmd[Transport|Stop]"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MarkerEventProperties"
msgid "Stop at Marker"
msgstr "마커에서 정지"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MarkerMiniProperties"
msgid "Stop at Marker"
msgstr "마커에서 정지"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Store"
msgstr "저장"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Store Pattern Preset"
msgstr "패턴 프리셋 저장"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ColorSchemePresetOption"
msgid "Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: devices/transport.xml
msgctxt "Metronome"
msgid "Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "PitchNameEditor"
msgid "Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.PresetPart"
msgid "Store Preset"
msgstr "프리셋 저장"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Straight"
msgstr "스트레이트"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.TypePart"
msgid "Straight"
msgstr "스트레이트"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.ActionPart"
msgid "Strength"
msgstr "강세"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Stretch audio files to tempo"
msgstr "템포에 맞추어 오디오 파일 스트레치"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Stretch audio files to tempo"
msgstr "템포에 맞추어 오디오 파일 스트레치"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "Stretch events"
msgstr "스트레치 이벤트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Stretch events"
msgstr "스트레치 이벤트"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "StripSilencePanel"
msgid "Strip Silence"
msgstr "스트립 사일런스"

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionNoTargets"
msgid "Studio One can send and receive instrument tracks and score data with Notion 6 and Notion Mobile, and audio files with Notion 6. In Notion you can create a score and print parts for musicians."
msgstr "Studio One이 악기트랙과 악보 데이터를 Notion 6 및 Notion Mobile과 주고 받을 수 있으며 Notion 6과 오디오 파일도 주고 받을 수 있습니다. Notion에서 악보를 생성하고 연주자를 위한 파트 악보를 인쇄할 수 있습니다."

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "NewSong"
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Subtitle"
msgstr "부제"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentDiagnostic.OverviewTab"
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Support retransformation to audio track with insert effects."
msgstr "인서트 이펙트가 적용된 오디오 트랙으로 재변형 지원"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Support retransformation to instrument track."
msgstr "악기 트랙으로 재변형 지원"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "MixGroupManager"
msgid "Suspend all groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupManager"
msgid "Suspend all groups"
msgstr "모든 그룹 중단"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SuspendGroupPopup"
msgid "Suspend group"
msgstr "그룹 중단"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternToolsHeader"
msgid "Swing"
msgstr "스윙"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.TypePart"
msgid "Swing"
msgstr "스윙"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "오토테일 감지 및 길이고정테일 방식 전환"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Switch between automatic tail detection and fixed tail of given length."
msgstr "오토테일 감지 및 길이고정테일 방식 전환"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Symbols"
msgstr "기호"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel.Sync"
msgid "Sync"
msgstr "동기화"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Sync Mode"
msgstr "동기화 모드"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Sections"
msgid "Sync Mode"
msgstr "동기화 모드"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ArrangerTrackInspector"
msgid "Sync Mode when Jumping"
msgstr "점프시 동기화 모드"

#: show/show.xml
msgctxt "TrackControls.Sections"
msgid "Sync Mode when Jumping"
msgstr "점프시 동기화 모드"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventPropertiesTarget"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventNodeMiniProperties.Table"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartMiniProperties.Table"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Sync Point"
msgstr "싱크포인트"

#: app/options.xml
msgctxt "SyncOption"
msgid "Sync to External Devices"
msgstr "외장 장치에 동기화"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Sync to External Devices"
msgstr "외장 장치에 동기화"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Synchronize Editor to Arrangement @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"
msgstr "에디터를 어레인지먼트에 동기화 @cmd[Edit|Synchronize Editor to Arrangement]"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "System Common"
msgstr "시스템 공통"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "System Exclusive"
msgstr "시스템 익스클루시브"

#: devices/devices.xml
msgctxt "MidiMonitor"
msgid "System Realtime"
msgstr "시스템 리얼타임"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "System Spacing"
msgstr "시스템 스페이싱"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "TP"
msgstr "TP"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Tab Strings"
msgstr "Tab 스트링"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Tab Type"
msgstr "Tab 타입"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagPalette"
msgid "Tag Palette"
msgstr "파레트 태그"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagListEditBox"
msgid "Tag Search"
msgstr "검색 태그"

#: app/shared.xml
msgctxt "SearchBar"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "TagPalette"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagInspector"
msgid "Tags:"
msgstr "태그:"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventFXInserts"
msgid "Tail"
msgstr "테일"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Takes to Layers"
msgstr "테이크 레이어로"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Tap Tempo"
msgstr "템포 탭"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Technique"
msgstr "테크닉"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant"
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "NewShow"
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "Command"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Tempo"
msgstr "템포"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Tempo / Timestretch"
msgstr "템포 / 타임스트레치"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Tempo Approval"
msgstr "템포 승인"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "TempoEditor"
msgid "Tempo Editor"
msgstr "템포 에디터"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreSetup"
msgid "Tempos"
msgstr "템포"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Test Write"
msgstr "테스트 쓰기"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "LyricsDisplay"
msgid "Text Field for Input Methods"
msgstr "입력방식 텍스트필드"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Text Font"
msgstr "텍스트 폰트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Text Size"
msgstr "텍스트 크기"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePageLayout"
msgid "Text Style"
msgstr "텍스트 스타일"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Thank you for helping us improve $APPNAME!"
msgstr "$APPNAME 개선에 도움을 주셔서 감사합니다!"

#: app/licenser.xml
msgctxt "AuthorizationHandlerError"
msgid "Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "Mac 앱스토어에서 $APPNAME(을)를 구입해주셔서 감사합니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome.Intro"
msgid "Thank you for purchasing $APPNAME from the Mac App Store."
msgstr "Mac 앱스토어에서 $APPNAME(을)를 구입해주셔서 감사합니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "The following actions could not be completed:"
msgstr "다음 작업을 완료할 수 없습니다:"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "The following files are missing:"
msgstr "다음 파일을 찾을 수 없습니다:"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "The following packages are used in this document:"
msgstr "다음 패키지는 이 도큐먼트에서 사용중입니다:"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "The following plug-ins are used in this document:"
msgstr "다음 플러그인은 이 도큐먼트에서 사용중입니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "The following plug-ins didn&apos;t work as expected:"
msgstr "다음 플러그인이 정상적으로 동작하지 않습니다:"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "The source codecs are not supported by the selected file type."
msgstr "소스 코덱이 선택된 파일 타입에 의해 지원되지 않습니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "The system created a problem report at:"
msgstr "시스템이 문제 보고서를 다음 위치에 작성하였습니다:"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "There is a new version of $APPNAME available."
msgstr "$APPNAME의 새로운 버전이 있습니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "SafetyOptionsContent"
msgid "This could have been caused by:"
msgstr "예상되는 원인:"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "FXEditorHeaderRow1"
msgid "This device has been deactivated because it produced invalid data."
msgstr "이 장치는 유효하지 않은 데이터를 생성하였으므로 비활성화되었습니다."

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "GhostDeviceEditor"
msgid "This device is disabled!"
msgstr "이 장치는 꺼져 있습니다!"

#: devices/audiofxeditor.xml
msgctxt "GhostDeviceEditor"
msgid "This device is not installed on your system!"
msgstr "이 장치는 시스템에 설치되어 있지 않습니다!"

#: app/zipdocument.xml
msgctxt "ZipExportDialog"
msgid "This will save your document and all referenced media files to ZIP for easy transfer and backup."
msgstr "사용자의 도큐먼트와 모든 레퍼런스 미디어 파일을 전송과 백업이 용이한 ZIP 형식으로 저장합니다"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "This won&apos;t affect your favorites or visibility settings."
msgstr "이 조작은 기호나 표시방법 설정에 영향을 미치지 않습니다."

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.MarkerPart"
msgid "Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Threshold"
msgstr "스레숄드"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "BigTimeDisplay"
msgid "Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: devices/transport.xml
msgctxt "BigTime"
msgid "Time Display"
msgstr "타임 디스플레이"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventPropertiesTarget"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioPartPropertiesTarget"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EventNodeMiniProperties.Table"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "VideoEventMiniProperties.Details"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartMiniProperties.Table"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Time Lock"
msgstr "타임 락"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Time Offset"
msgstr "시간 옵셋"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Time Signature"
msgstr "박자"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Time Signature"
msgstr "박자"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListItemProperties"
msgid "Time Signature"
msgstr "박자"

#: app/shared.xml
msgctxt "TimeScrollBar+Zoom"
msgid "Time Zoom"
msgstr "타임 확대/축소"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicPatternPartEditorContent"
msgid "Time Zoom"
msgstr "타임 확대/축소"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Time in current Setlist Item"
msgstr "현재 셋리스트 아이템의 타임"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Time in current Track"
msgstr "현재 트랙의 타임"

#: ccl/overlays.xml
msgctxt "ProgressStepView"
msgid "Time remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "AnyAction"
msgid "Time remaining:"
msgstr "남은 시간:"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/eventediting.xml
msgctxt "SpotEventsDialog"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AutomationTrackInspectorContent"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "FolderTrackInspector"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPropertiesExpanded"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongSetup"
msgid "Timebase"
msgstr "타임베이스"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "MarkerTrackControls"
msgid "Timebase: @value[]"
msgstr "타임베이스: @value[]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "ArrangerTrackControls"
msgid "Timebase: @value[]"
msgstr "타임베이스: @value[]"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LyricsTrackControls"
msgid "Timebase: @value[]"
msgstr "타임베이스: @value[]"

#: app/options.xml
msgctxt "MusicOption"
msgid "Timecode follows loop"
msgstr "타임코드가 루프를 팔로우"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "RenderClick"
msgid "Timeline Start To Song End"
msgstr "타임라인 시작점에서 Song 마지막까지"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorToolBar"
msgid "Timeruler Format"
msgstr "타임룰러 설정"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongToolbarContent"
msgid "Timeruler Format"
msgstr "타임룰러 설정"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.TrackPart"
msgid "Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Timestretch"
msgstr "타임스트레치"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Timing"
msgstr "박자"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Timing"
msgstr "박자"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "TitleAlbumNotes"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: show/show.xml
msgctxt "ShowPlayerHeader"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: app/melodyne.xml
msgctxt "MelodynePlaceholder"
msgid "To activate this capability please install Melodyne."
msgstr "이 특성을 활성화하려면 Melodyne을 설치해야 합니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "AuthorizationHandlerError"
msgid "To use this function a $APPCOMPANY Account is required. Please activate $APPNAME from the $APPNAME Activation menu first."
msgstr "이 기능을 사용하려면 $APPCOMPANY 계정이 필요합니다. 우선 $APPNAME 활성화 메뉴에서 $APPNAME(을)를 활성화하십시오."

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Toggle Ripple Edit"
msgstr "리플 편집 전환"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Toggle Snap"
msgstr "스냅 전환"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserViewModeButtons.NoInvert"
msgid "Toggle Tree Mode"
msgstr "트리 모드 전환"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "BrowserViewModeButtons"
msgid "Toggle Tree Mode"
msgstr "트리 모드 전환"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExportLoudness"
msgid "Tolerance"
msgstr "허용오차범위"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Toolbar"
msgstr "툴바"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Cache"
msgid "Total"
msgstr "전체"

#: devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Total Plug-In Delay"
msgstr "총 플러그인 딜레이"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "VolumeFileInfo"
msgid "Total size:"
msgstr "전체 크기:"

#: engine/audioediting.xml
msgctxt "AudioBendPanel.TrackPart"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorLeftPanel"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: engine/song.xml
msgctxt "Command"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "LayerAspectRow2"
msgid "Track"
msgstr "트랙"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Track (common)"
msgstr "트랙 (보통)"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackControlsLength"
msgid "Track Length"
msgstr "트랙 길이"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "TrackListInspector"
msgid "Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: engine/editor.xml
msgctxt "EditorLeftPanelHeader_TrackList"
msgid "Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "MusicTrackListInspectorPanel"
msgid "Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "ScoreTrackListInspectorPanel"
msgid "Track List"
msgstr "트랙 리스트"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicBounceDialog"
msgid "Track Name"
msgstr "트랙 이름"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Track Notes"
msgstr "트랙 노트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongPopup.TrackNotes"
msgid "Track Notes"
msgstr "트랙 노트"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspector"
msgid "Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspector"
msgid "Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "AutomationMainContent"
msgid "Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TrackControlsMainContent"
msgid "Track Number"
msgstr "트랙 번호"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Track Options"
msgstr "트랙 옵션"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Track Playback Enabled"
msgstr "트랙 재생 켜짐"

#: devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Track Time"
msgstr "트랙 타임"

#: engine/tracklistinspector.xml
msgctxt "TrackListEmbeddedInspector"
msgid "Track Visibility"
msgstr "트랙 숨김"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackControlsLength"
msgid "Track is disabled"
msgstr "트랙이 꺼져 있습니다."

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Track range"
msgstr "트랙 레인지"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "TrackList"
msgid "TrackList"
msgstr "트랙리스트"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: project/project.xml
msgctxt "SongUpdater"
msgid "Tracks"
msgstr "트랙"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "TransferManager"
msgid "Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: app/windowclasses.xml
msgctxt "Command"
msgid "Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: ccl/webfsbrowser.xml
msgctxt "TransferActivity"
msgid "Transfers"
msgstr "전송 상태창"

#: engine/musicdialogs.xml
msgctxt "MusicTransformDialog"
msgid "Transform Instrument Track"
msgstr "악기 트랙 변형"

#: engine/audiotransform.xml
msgctxt "AudioTransformDialog"
msgid "Transform to Rendered Audio"
msgstr "렌더링된 오디오로 변형"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "TransportPanel"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "Command"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "ProjectTransport"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: app/windowclasses.xml devices/transport.xml
msgctxt "ShowTransport"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Transport"
msgstr "트랜스포트"

#: devices/synthcombinator.xml
msgctxt "SynthNodeEditView"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartMiniProperties.Table"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Transpose"
msgstr "트랜스포즈"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Transpose / Velocity"
msgstr "트랜스포즈 / 벨로시티"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScorePartSetup"
msgid "Transposition"
msgstr "트랜스포지션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "MusicStepRecordPanel"
msgid "Triplet"
msgstr "셋잇단음"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.TypePart"
msgid "Triplet"
msgstr "셋잇단음"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "True Peak"
msgstr "트루 피크"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationOptions"
msgid "Try the full version for a time limited demo period"
msgstr "데모기간 동안 풀버전 사용"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventPropertiesListTarget"
msgid "Tune"
msgstr "튠"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "AudioEventMiniProperties.Table"
msgid "Tune"
msgstr "튠"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Tune"
msgstr "튠"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AudioTrackInspectorContent"
msgid "Tune Mode"
msgstr "튠 모드"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Turn Plug-In Formats on or off"
msgstr "플러그인 포맷 온/오프"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteControllerLaneHeader"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorMiniParts"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordEventMiniProperties"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EnvelopeBendMiniProperties"
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SuspendGroupPopup"
msgid "Type group number or name"
msgstr "타입 그룹 번호 또는 이름"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "RecallMarkerPopup"
msgid "Type marker number or name"
msgstr "타입 마커 번호 또는 이름"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "SelectScenePopup"
msgid "Type scene number or name"
msgstr "씬 번호 또는 이름 입력"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorMain"
msgid "Undo"
msgstr "되돌리기"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Undo All Loops"
msgstr "모든 루프 되돌리기"

#: engine/recordpanel.xml
msgctxt "RecordPanel.Horizontal"
msgid "Undo Last Loop"
msgstr "마지막 루프 되돌리기"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "SurfacePlacementEditor"
msgid "Ungrouped"
msgstr "그룹해제됨"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "MultitrackPropertyEditor"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectToolbarContent"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectTrackInspector"
msgid "Update Loudness"
msgstr "라우드니스 업데이트"

#: project/project.xml
msgctxt "Command"
msgid "Update Mastering Files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: project/project.xml
msgctxt "SongUpdater"
msgid "Update Mastering Files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "Update Now"
msgstr "지금 업데이트"

#: show/show.xml
msgctxt "PatchSection"
msgid "Update Patch"
msgstr "패치 업데이트"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Update Plug-In List"
msgstr "플러그인 목록 갱신"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "Command"
msgid "Update Plug-In List"
msgstr "플러그인 목록 갱신"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "PerspectiveSelector"
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "Command"
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Usage Data Settings"
msgstr "사용데이터 설정"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Usage data from $APPNAME does not contain personal information and is not linked to your identity."
msgstr "$APPNAME로부터의 사용데이터에는 개인정보가 포함되지 않으며 본인확인을 위한 개인정보와 연동되지 않습니다."

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Use Burnproof"
msgstr "Burnproof 사용"

#: devices/musicdevices.xml
msgctxt "MusicDeviceOptions"
msgid "Use MIDI Clock Start"
msgstr "MIDI 클락 스타트 사용"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Use cache for timestretched audio files"
msgstr "타임스트레치가 적용된 오디오 파일에 캐시 사용"

#: ccl/common.xml
msgctxt "AutoSaveOption"
msgid "Use cached plug-in data on save"
msgstr "저장시 캐시 플러그인 데이터 사용"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Use dithering for playback and audio file export"
msgstr "재생과 오디오 파일 익스포트에 디더링 사용"

#: devices/devices.xml
msgctxt "AudioSetup.Engine"
msgid "Use native low latency monitoring instead of hardware monitoring"
msgstr "하드웨어 모니터링 대신 네이티브 로우 레이턴시 모니터링 사용"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Use range of events"
msgstr "이벤트의 레인지 사용"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Use range of track markers"
msgstr "트랙 마커에 레인지 사용"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "AudioFilePublisher"
msgid "Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: project/audiofile.xml
msgctxt "ImageMaker"
msgid "Use realtime processing"
msgstr "리얼타임 프로세싱 사용"

#: app/options.xml
msgctxt "AudioEngineOption"
msgid "Use realtime processing to update mastering files"
msgstr "마스터링 파일 업데이트에 실시간 프로세싱 사용"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "Use source codecs"
msgstr "소스 코덱 사용"

#: project/burn.xml
msgctxt "BurnerSelectDialog"
msgid "Use temporary image file"
msgstr "임시 이미지 파일 사용"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup.InputDeviceInfo"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup.OutputDeviceInfo"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: devices/transport.xml
msgctxt "PerformanceMonitor.Cache"
msgid "Used"
msgstr "사용됨"

#: ccl/common.xml
msgctxt "NewDocumentAssistant"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "NewSong"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "NewShow"
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ccl/common.xml
msgctxt "ContentLocationOption"
msgid "User Data Location (Songs, Projects, Shows, Presets, etc.)"
msgstr "사용자 데이터 위치 (Song, Project, Show, 프리셋 등)"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelSelector"
msgid "VCA"
msgstr "VCA"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "VCA connections"
msgstr "VCA 연결"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EnvelopePointMiniProperties.Table"
msgid "Value"
msgstr "값"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "EnvelopeBendMiniProperties"
msgid "Value"
msgstr "값"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "AutomationTrackInspectorContent"
msgid "Value"
msgstr "값"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "SoundVariationEditorHeader"
msgid "Variation Inspector"
msgstr "바리에이션 인스펙터"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionVariation"
msgid "Variation Number"
msgstr "바리에이션 번호"

#: engine/editor.xml
msgctxt "SoundVariationPlaybackHeader"
msgid "Variations"
msgstr "바리에이션"

#: engine/editor.xml
msgctxt "PatternInspector"
msgid "Variations"
msgstr "바리에이션"

#: devices/soundvariationmap.xml
msgctxt "InspectorSectionFolder"
msgid "Variations Folder"
msgstr "바리에이션 폴더"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartPropertiesTarget"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "MusicPartMiniProperties.Table"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "MusicTrackInspectorContent"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/inspector.xml
msgctxt "ChordTrackInspector"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/quantize.xml
msgctxt "QuantizeSetup.OptionsPart"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Velocity"
msgstr "벨로시티"

#: ccl/pluginmanager.xml
msgctxt "PlugInManager"
msgid "Vendor"
msgstr "제조사"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PlugInFileInfo"
msgid "Vendor:"
msgstr "제조사:"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "Venue"
msgstr "장소"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "Venue"
msgstr "장소"

#: ccl/extensionmanager.xml
msgctxt "ExtensionPropertiesInplace"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: ccl/packages/packagemanager.xml
msgctxt "PackageVersion"
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: engine/editor.xml
msgctxt "NoteEventProperties"
msgid "Vertical Snap On/Off"
msgstr "세로 스냅 온/오프"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "VideoTrackControls"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoCodecSelector"
msgid "Video Codec"
msgstr "비디오 코덱"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoExport"
msgid "Video Format"
msgstr "비디오 포맷"

#: engine/videoplayer.xml
msgctxt "VideoPlayer"
msgid "Video Options"
msgstr ""

#: engine/song.xml
msgctxt "SongCustomization"
msgid "Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: app/toolbar.xml app/windowclasses.xml ccl/browser.xml devices/transport.xml
#: engine/editor.xml
msgctxt "Command"
msgid "View"
msgstr "보기"

#: app/homepage.xml
msgctxt "HomePage"
msgid "View Release Notes"
msgstr "릴리즈 노트 보기"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "AddPlayerDialog"
msgid "Virtual Instrument"
msgstr "가상 악기"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "ChannelOrganizerSetup"
msgid "Visibility"
msgstr "숨김"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Visibility"
msgstr "숨김"

#: engine/song.xml
msgctxt "InplaceOptions"
msgid "Visibility"
msgstr "숨김"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "ArtworkPage"
msgid "Visit Artist Website"
msgstr "아티스트 웹사이트 방문"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PackageVolumeInfo"
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: engine/mediapool.xml
msgctxt "PlugInFileInfo"
msgid "Visit Website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorToolPaletteNotes"
msgid "Voice"
msgstr "성부"

#: app/options.xml
msgctxt "AutomationOption"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "SnapshotRecallOptionsContent"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: devices/editgroups.xml
msgctxt "EditGroupMiniProperties"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: engine/mediapool.xml engine/mediapreview.xml
msgctxt "AudioPreviewPlayer"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: app/importsongdata.xml
msgctxt "ImportSongDataOptions"
msgid "Volume &amp; Pan"
msgstr "볼륨 &amp; 팬"

#: project/project.xml
msgctxt "ProjectFader"
msgid "Volume: @value[]"
msgstr "볼륨: @value[]"

#: project/analyser.xml
msgctxt "Analyser"
msgid "WF"
msgstr "WF"

#: app/about.xml
msgctxt "Command"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: app/homepage.xml
msgctxt "ArtistProfile"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseDialog.ActivationPage"
msgid "Welcome! To authorize this computer for the use of $APPNAME, please select your version and activate it below."
msgstr "환영합니다! $APPNAME 사용을 위해 이 컴퓨터를 인가하려면 버전을 선택하고 활성화하십시오."

#: app/options.xml
msgctxt "StartupOption"
msgid "When $APPNAME starts"
msgstr "$APPNAME 시작시"

#: app/melodyne.xml
msgctxt "MelodynePlaceholder"
msgid "With Melodyne you can modify pitch, timing, loudness, and other properties of single notes in your audio material, from tiny intonation correction up to complete reworking."
msgstr "Melodyne에서 오디오에 포함된 각 노트의 피치, 박자, 라우드니스 및 기타 속성을 조작하여 인토네이션 수정에서 대폭적인 가공까지 행할 수 있습니다."

#: app/collaboration.xml
msgctxt "CloudFolderSelector"
msgid "Workspaces"
msgstr "워크스페이스"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Would you like to share anonymous usage data?"
msgstr "익명으로 사용데이터를 공유하시겠습니까?"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "AudioExport"
msgid "Write tempo to audio files"
msgstr "오디오 파일에 템포 기입"

#: engine/audioexport.xml
msgctxt "TrackExport"
msgid "Write tempo to audio files"
msgstr "오디오 파일에 템포 기입"

#: ccl/common.xml
msgctxt "DocumentTemplateSaveDialog"
msgid "X"
msgstr "X"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "Year"
msgstr "년"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "TitleAlbumNotes"
msgid "Year"
msgstr "년"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "Year"
msgstr "년"

#: ccl/common.xml
msgctxt "TaskListDialog"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ccl/common.xml
msgctxt "EventListDialog"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: app/apptracking.xml
msgctxt "AppTrackingDialog"
msgid "Yes, share anonymously"
msgstr "네, 익명으로 공유하겠습니다"

#: app/toolbar.xml
msgctxt "UserProfilePopup"
msgid "You are currently not signed in."
msgstr "로그인된 상태가 아닙니다."

#: app/notion.xml
msgctxt "SendToNotionInner"
msgid "You can also send audio files to Notion from the file browser."
msgstr "파일 탐색기에서도 오디오 파일을 Notion으로 보낼 수 있습니다."

#: ccl/common.xml
msgctxt "ContentLocationSelector"
msgid "You can change this location later in the Preference window."
msgstr "나중에 환경설정에서 이 위치를 변경할 수 있습니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "AppStoreWelcome"
msgid "You can then select $APPNAME Installation from the $APPNAME menu to install the additional content."
msgstr "그리고 $APPNAME 메뉴에서 $APPNAME 설치를 선택하여 추가 콘텐츠를 설치합니다."

#: app/licenser.xml
msgctxt "UserLicenseExpired"
msgid "Your demo period has ended. We hope you enjoyed using $APPNAME and made some great music. If you would like to continue using $APPNAME you can:"
msgstr "데모 기간이 종료되었습니다. $APPNAME을(를) 사용하여 멋진 음악을 만들어 보셨나요? $APPNAME을(를) 계속하여 사용하시려면:"

#: app/multitrack.xml
msgctxt "SongContestDialog"
msgid "Your e-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: app/homepage.xml
msgctxt "Setup"
msgid "Zero Latency Monitoring"
msgstr "제로 레이턴시 모니터링"

#: engine/editor.xml
msgctxt "ScoreEditorScrollBar"
msgid "Zoom"
msgstr "확대/축소"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "b7"
msgstr "b7"

#: project/analyser.xml
msgctxt "FixedEBUR128Display"
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: project/project.xml
msgctxt "LoudnessInfoTable"
msgid "dB"
msgstr "dB"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "max"
msgstr "최대"

#: engine/trackcontrols.xml
msgctxt "TempoTrackControls"
msgid "min"
msgstr "최소"

#: devices/audiomixer.xml
msgctxt "AudioIOSetup.OutputDeviceInfo"
msgid "mix"
msgstr "믹스"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "sus2"
msgstr "sus2"

#: engine/eventinspector.xml
msgctxt "ChordSelectorParts"
msgid "sus4"
msgstr "sus4"

#: ccl/browser.xml
msgctxt "TagListItem"
msgid "x"
msgstr "x"

#: engine/songdialogs.xml
msgctxt "SongMetaInfoOption"
msgid "x"
msgstr "x"

#: project/project.xml
msgctxt "DetailedInfoTable"
msgid "x"
msgstr "x"

#: show/show.xml
msgctxt "SetListHeader"
msgid "x"
msgstr "x"

#: show/showdialogs.xml
msgctxt "ShowMetaInfoOption"
msgid "x"
msgstr "x"

#~ msgctxt "UserLicenseExpired"
#~ msgid "$APPCOMPANY Shop"
#~ msgstr "$APPCOMPANY 샵"

#~ msgctxt "TransportPanel.LoopPart"
#~ msgid "Loop Range: @property[controller.loopLength]"
#~ msgstr "루프레인지: @property[controller.loopLength]"

#~ msgctxt "SetListItem"
#~ msgid "Select Item Color"
#~ msgstr "아이템 컬러 선택"

#~ msgctxt "PlayerControls"
#~ msgid "Select Player Color"
#~ msgstr "플레이어 컬러 선택"

#~ msgctxt "ProjectAutomationTrackControls"
#~ msgid "Select Track Color"
#~ msgstr "트랙 색상 선택"

#~ msgctxt "TrackControls"
#~ msgid "Select Track Color"
#~ msgstr "트랙 컬러 선택"

#~ msgctxt "ProjectTrackInspector"
#~ msgid "Select Track Color"
#~ msgstr "트랙 컬러 선택"

#~ msgctxt "VideoPlayer"
#~ msgid "Video Size Options"
#~ msgstr "비디오 사이즈 옵션"

#~ msgctxt "UserLicenseExpired"
#~ msgid "Your demo period has ended. We hope you enjoyed using $APPNAME and made some great music. If you would like to purchase a copy of $APPNAME now, please visit our shop or a local dealer."
#~ msgstr "무료체험기간이 종료되었습니다. $APPNAME(을)를 즐기면서 멋진 음악을 만들어 보실 수 있으셨기를 바랍니다. 만일 $APPNAME 구매를 원하신다면 우리의 샵이나 지역 대리점을 방문하십시오."

#~ msgctxt "ScoreEditor"
#~ msgid "Zoom"
#~ msgstr "확대/축소"

#~ msgctxt "SendToNotionNoTargets"
#~ msgid "Notion 6 or later must be installed on this computer or in the network. Studio One could not detect that Notion is currently running."
#~ msgstr "이 컴퓨터 또는 네트워크상에 Notion 6 또는 그 이후 버전이 설치되어 있어야 합니다. 스튜디오원이 현재 실행중인 Notion을 발견하지 못했습니다."

#~ msgctxt "SendToNotionNoTargets"
#~ msgid "Studio One can send instrument tracks and audio files to Notion. In Notion you can create a score and print parts for musicians."
#~ msgstr "스튜디오원에서 Notion으로 악기 트랙과 오디오 트랙을 보낼 수 있습니다. Notion에서 스코어를 작성하고 연주자들을 위해 파트별로 인쇄할 수 있습니다."

#~ msgctxt "TrackControls.Lyrics"
#~ msgid "@cmd.title[View|Lyrics]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Lyrics]"

#~ msgctxt "TrackControls.Lyrics"
#~ msgid "L"
#~ msgstr "L"

#~ msgctxt "VideoTrackControls"
#~ msgid "Create audio track for video sound playback"
#~ msgstr "비디오 사운드 플레이백을 위한 오디오 트랙 만들기"

#~ msgctxt "StorePresetDialog"
#~ msgid "Description"
#~ msgstr "설명"

#~ msgctxt "StorePresetDialog"
#~ msgid "Name"
#~ msgstr "이름"

#~ msgctxt "StorePresetDialog"
#~ msgid "Store Preset"
#~ msgstr "프리셋 저장"

#~ msgctxt "StorePresetDialog"
#~ msgid "Subfolder"
#~ msgstr "하위폴더"

#~ msgctxt "LyricsLaneHeader"
#~ msgid "@cmd.title[View|Lyrics]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Lyrics]"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "0 Min"
#~ msgstr "0분"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "80 Min"
#~ msgstr "80분"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Autoscroll]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Ripple Edit]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"
#~ msgstr "@cmd.title[Edit|Toggle Snap]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"
#~ msgstr "@cmd.title[Record Mode|Input Quantize]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Show|Perform]"
#~ msgstr "@cmd.title[Show|Perform]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"
#~ msgstr "@cmd.title[Transport|Cursor follows Edit Position]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Controls]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Controls]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Info View]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Info View]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Info View]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Info View]"

#~ msgctxt "LyricsTrackControls"
#~ msgid "@cmd.title[View|Lyrics]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Lyrics]"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Overview]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Overview]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Scratch Pad]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Scratch Pad]"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[View|Video Player]"
#~ msgstr "@cmd.title[View|Video Player]"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "@cmd.title[]"
#~ msgstr "@cmd.title[]"

#~ msgctxt "SynthCombinatorRouting"
#~ msgid "A note event splitter can be inserted for 3 or more instruments"
#~ msgstr "3개 이상의 악기에 노트 이벤트 스플리터를 삽입할 수 있습니다."

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "Burn"
#~ msgstr "굽기"

#~ msgctxt "FocusNodeParamView"
#~ msgid "Color Selector"
#~ msgstr "컬러 셀렉터"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "Controls"
#~ msgstr "컨트롤"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "DDP"
#~ msgstr "DDP"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "Digital Release"
#~ msgstr "디지털 릴리즈"

#~ msgctxt "CombinatorSynthChannelSelect"
#~ msgid "Double Click: Edit Name, Keep Pressed: Select Channel Color"
#~ msgstr "더블 클릭: 이름 편집, 누른 상태 유지: 채널 컬러 선택"

#~ msgctxt "RoutingEditView"
#~ msgid "Drag New Splitter From Here"
#~ msgstr "여기부터 새로운 스플리터 드래그"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "Image"
#~ msgstr "이미지"

#~ msgctxt "RoutingEditView"
#~ msgid "Inserts"
#~ msgstr "인서트"

#~ msgctxt "SynthCombinatorRouting"
#~ msgid "Instruments"
#~ msgstr "악기"

#~ msgctxt "LyricsDisplay"
#~ msgid "Lyrics"
#~ msgstr "가사"

#~ msgctxt "SynthCombinatorRouting"
#~ msgid "Note FX"
#~ msgstr "노트 FX"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "Overview"
#~ msgstr "오버뷰"

#~ msgctxt "ShowToolbar"
#~ msgid "Perform"
#~ msgstr "연주"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Quantize"
#~ msgstr "퀀타이즈"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Quantize Value"
#~ msgstr "퀀타이즈 값"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Snap"
#~ msgstr "스냅"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Snap Timebase"
#~ msgstr "스냅 설정"

#~ msgctxt "RoutingEditView"
#~ msgid "Splitter"
#~ msgstr "스플리터"

#~ msgctxt "SynthCombinatorRouting"
#~ msgid "Splitter"
#~ msgstr "스플리터"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Timebase"
#~ msgstr "타임베이스"

#~ msgctxt "SongToolbar"
#~ msgid "Timeruler Format"
#~ msgstr "타임룰러 설정"

#~ msgctxt "ProjectToolbar"
#~ msgid "Update"
#~ msgstr "업데이트"

